<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string-array name="reminder_minutes_labels">
        <item>по факту</item>
        <item>за 10 минут</item>
        <item>за 30 минут</item>
        <item>за 1 час</item>
        <item>за 2 часа</item>
        <item>за 3 часа</item>
        <item>за 1 день</item>
    </string-array>
    <string-array name="reminder_snooze_set_labels">
        <item>за 10 минут</item>
        <item>за 30 минут</item>
        <item>за 1 час</item>
        <item>за 2 часа</item>
    </string-array>









    <string-array name="preferences_default_reminder_labels">
        <item>по факту</item>
        <item>за 10 минут</item>
        <item>за 30 минут</item>
        <item>за 1 час</item>
        <item>за 2 часа</item>
        <item>за 3 часа</item>
        <item>за 1 день</item>
    </string-array>








    <string-array name="timezone_labels">
        <item>Маршалловы о-ва</item>
        <item>Остров Мидуэй</item>
        <item>Гавайи</item>
        <item>Аляска</item>
        <item>Тихоокеан. время</item>
        <item>Тихуана</item>
        <item>Аризона</item>
        <item>Чиуауа</item>
        <item>Горное время</item>
        <item>Центр. Америка</item>
        <item>Центр. время</item>
        <item>Мехико</item>
        <item>Саскачеван</item>
        <item>Богота</item>
        <item>Восточное время</item>
        <item>Венесуэла</item>
        <item>Атлантика (Барбадос)</item>
        <item>Атлантика (Канада)</item>
        <item>Манаус</item>
        <item>Сантьяго</item>
        <item>Ньюфаундленд</item>
        <item>Бразилия</item>
        <item>Буэнос-Айрес</item>
        <item>Гренландия</item>
        <item>Монтевидео</item>
        <item>Центр. Атлантика</item>
        <item>Азорские о-ва</item>
        <item>О-ва Кабо-Верде</item>
        <item>Касабланка</item>
        <item>Лондон, Дублин</item>
        <item>Амстердам, Берлин</item>
        <item>Белград</item>
        <item>Брюссель</item>
        <item>Сараево</item>
        <item>Виндхук</item>
        <item>Зап.-афр. время</item>
        <item>Амман, Иордания</item>
        <item>Афины, Стамбул</item>
        <item>Бейрут, Ливан</item>
        <item>Каир</item>
        <item>Хельсинки</item>
        <item>Иерусалим</item>
        <item>Минск</item>
        <item>Хараре</item>
        <item>Багдад</item>
        <item>Москва</item>
        <item>Кувейт</item>
        <item>Найроби</item>
        <item>Тегеран</item>
        <item>Баку</item>
        <item>Тбилиси</item>
        <item>Ереван</item>
        <item>Дубай</item>
        <item>Кабул</item>
        <item>Исламабад, Карачи</item>
        <item>Уральск</item>
        <item>Екатеринбург</item>
        <item>Калькутта</item>
        <item>Шри-Ланка</item>
        <item>Катманду</item>
        <item>Астана</item>
        <item>Янгон</item>
        <item>Красноярск</item>
        <item>Бангкок</item>
        <item>Пекин</item>
        <item>Гонконг</item>
        <item>Иркутск</item>
        <item>Куала-Лумпур</item>
        <item>Перт</item>
        <item>Тайбэй</item>
        <item>Сеул</item>
        <item>Токио, Осака</item>
        <item>Якутск</item>
        <item>Аделаида</item>
        <item>Дарвин</item>
        <item>Брисбен</item>
        <item>Хобарт</item>
        <item>Сидней, Канберра</item>
        <item>Владивосток</item>
        <item>Гуам</item>
        <item>Магадан</item>
        <item>Окленд</item>
        <item>Фиджи</item>
        <item>Тонга</item>
    </string-array>






















































































    <string-array name="preferences_alert_type_labels">
        <item>Оповещение</item>
        <item>Уведомление строки состояния</item>
        <item>Выкл.</item>
    </string-array>





    <string-array name="availability">
        <item>Занят</item>
        <item>Доступен</item>
    </string-array>
    <string-array name="visibility">
        <item>По умолчанию</item>
        <item>Приватное</item>
        <item>Общее</item>
    </string-array>
    <string-array name="ordinal_labels">
        <item>Перв.</item>
        <item>Втор.</item>
        <item>Трет.</item>
        <item>Четверт.</item>
        <item>последн.</item>
    </string-array>
    <string-array name="response_labels1">
        <item>(Нет ответа)</item>
        <item>Да</item>
        <item>Возможно</item>
        <item>Нет</item>
    </string-array>
    <string-array name="response_labels2">
        <item>Да</item>
        <item>Возможно</item>
        <item>Нет</item>
    </string-array>
    <string-array name="delete_repeating_labels">
        <item>Это и будущие мероприятия</item>
        <item>Все мероприятия</item>
        <item>Только это мероприятие</item>
    </string-array>
    <string-array name="delete_repeating_labels_no_selected">
        <item>Это и будущие мероприятия</item>
        <item>Все мероприятия</item>
    </string-array>
    <string-array name="change_response_labels">
        <item>Только в этот раз</item>
        <item>Все мероприятия в серии</item>
    </string-array>
    <string-array name="weekdays">
        <item>Воскресенье</item>
        <item>Понедельник</item>
        <item>Вторник</item>
        <item>Среда</item>
        <item>Четверг</item>
        <item>Пятница</item>
        <item>Суббота</item>
    </string-array>
    <string-array name="week_for_view">
        <item>Сб</item>
        <item>Вс</item>
        <item>Пн</item>
        <item>Вт</item>
        <item>Ср</item>
        <item>Чт</item>
        <item>Пт</item>
    </string-array>
    <string-array name="lunar_day_labels">
        <item>零</item>
        <item>一</item>
        <item>二</item>
        <item>三</item>
        <item>四</item>
        <item>五</item>
        <item>六</item>
        <item>七</item>
        <item>八</item>
        <item>九</item>
        <item>十</item>
    </string-array>
    <string-array name="lunar_HeavenlyStems">
        <item>甲</item>
        <item>乙</item>
        <item>丙</item>
        <item>丁</item>
        <item>戊</item>
        <item>己</item>
        <item>庚</item>
        <item>辛</item>
        <item>壬</item>
        <item>癸</item>
    </string-array>
    <string-array name="lunar_EarthlyBranches">
        <item>子</item>
        <item>丑</item>
        <item>寅</item>
        <item>卯</item>
        <item>辰</item>
        <item>巳</item>
        <item>午</item>
        <item>未</item>
        <item>申</item>
        <item>酉</item>
        <item>戌</item>
        <item>亥</item>
    </string-array>
    <string-array name="soluar_terms">
        <item>小寒</item>
        <item>大寒</item>
        <item>立春</item>
        <item>雨水</item>
        <item>惊蛰</item>
        <item>春分</item>
        <item>清明</item>
        <item>谷雨</item>
        <item>立夏</item>
        <item>小满</item>
        <item>芒种</item>
        <item>夏至</item>
        <item>小暑</item>
        <item>大暑</item>
        <item>立秋</item>
        <item>处暑</item>
        <item>白露</item>
        <item>秋分</item>
        <item>寒露</item>
        <item>霜降</item>
        <item>立冬</item>
        <item>小雪</item>
        <item>大雪</item>
        <item>冬至</item>
    </string-array>
    <string-array name="startday_list_preferenc">
        <item>Суббота</item>
        <item>Воскресенье</item>
        <item>Понедельник</item>
    </string-array>





    <string-array name="preference_alert_delay">
        <item>1 мин.</item>
        <item>3 мин.</item>
        <item>5 мин.</item>
    </string-array>







    <string-array name="textTitle">
        <item>Обратный отсчет</item>
        <item>Альманах</item>
        <item>Астрология</item>
        <item>Сны</item>
        <item>Подсчет дней</item>
    </string-array>
    <string-array name="direction_label">
        <item>Назад</item>
        <item>Вперед</item>
    </string-array>
    <string-array name="day_view_agenda_process">
        <item>Просмотр события</item>
        <item>Удалить событие</item>
        <item>Редактировать событие</item>
        <item>Поделиться событием</item>
    </string-array>
    <string-array name="agenda_process_share1">
        <item>Bluetooth</item>
        <item>Облако</item>
        <item>Эл.почта</item>
        <item>SMS</item>
        <item>Файл</item>
    </string-array>
    <string-array name="agenda_process_share2">
        <item>Bluetooth</item>
        <item>Эл.почта</item>
        <item>SMS</item>
        <item>Файл</item>
    </string-array>
    <string-array name="agenda_process_share3">
        <item>Облако</item>
        <item>Эл.почта</item>
        <item>SMS</item>
        <item>Файл</item>
    </string-array>
    <string-array name="agenda_process_share4">
        <item>Эл.почта</item>
        <item>SMS</item>
        <item>Файл</item>
    </string-array>
    <string-array name="agenda_process_share5">
        <item>Bluetooth</item>
        <item>SMS</item>
        <item>Файл</item>
    </string-array>
    <string-array name="agenda_process_share6">
        <item>SMS</item>
        <item>Файл</item>
    </string-array>
    <string-array name="agenda_process_share_issec">
        <item>Bluetooth</item>
        <item>SMS</item>
        <item>Файл</item>
    </string-array>
    <string-array name="pop_menu_items">
        <item>Поиск</item>
        <item>Выбор даты</item>
        <item>Групповое удаление</item>
        <item>Инструменты</item>
        <item>Импорт мероприятия</item>
        <item>Задать</item>
    </string-array>




















    <string-array name="CONSTELLATION_DESC_MALE">
        <item>"Овен-мужчина
Отличаются энергичностью, самоуверенностью, отрицанием авторитетов и неприятием власти над собою, исходящей от кого бы то ни было.

Овен-мужчина целиком и полностью захвачен планами, идеями, задумками. Нередко они очень похожи на неосуществимые и попахивают сумасбродством. Однако представитель этого знака, будучи идеалистом и романтиком, находится, тем не менее, в состоянии полной боевой готовности к их осуществлению. Ему хочется и не терпится оказаться первым — и в подаче придуманной им идеи, и в ее реализации.

Для представителя этого знака Зодиака было бы явно не лишним смотреть на мир более реалистично, на себя — более критично, не переоценивая собственных возможностей, чтобы не стать в будущем жертвой разочарований. Да и проявлять меньше эксцентричности и импульсивности ему бы тоже не мешало. Но мужчину-Овна остановить крайне сложно: он стремительно и смело идет к своей цели широкими шагами и размашистой походкой, не внимая чужим советам и отметая все попытки им управлять.

Неуемная жажда реализовать задуманное, неприятие рекомендаций и предостережений, требовательность, эгоистичность в деле отстаивания своих интересов, вспыльчивость, легко превращающаяся в гнев,— все это может сделать обладателя подобных качеств просто невыносимым. Но его безудержная, свежая энергия просто не может не вызывать восхищения. Кроме того, Овен-мужчина в основном доброжелателен, вежлив, общителен, неравнодушен к людям, за что они его и любят. Прибавляет к нему симпатии добрая и щедрая душа, страстное и горячее сердце, а также жизнелюбие и бодрость, заряды которой Овен излучает практически постоянно.

Нарочитая самоуверенность для Овнов частенько служит защитной формой поведения, которая, как ширма, скрывает от посторонних глаз неуверенность в себе и сомнения. Дела, как и у любых других людей, у Овнов-мужчин идут не всегда блестяще. Случаются и удары, провоцируемые нередко тем, что представители этого знака руководствуются исключительно собственным опытом и действуют сообразно своему представлению, игнорируя советы. Иногда своих знаний и навыков не хватает для успешного решения задачи. Однако в общем и целом мужчина-Овен удачлив.

Становясь старше, Овен-мужчина больше мыслит, осознает, что дела требуют определенного тактического и стратегического подхода. С течением времени он перестанет быть слишком прямолинейным и доверчивым человеком, будет строить более скромные планы, оставив в стороне наполеоновские. Однако весь вопрос в том, когда же для Овна наступит этот возраст. Выглядя молодо не по годам, Овны-мужчины идут к зрелости долго и очень неохотно, им не совсем не хочется гасить в собственной душе страсти и пыл. Свои слабости и сомнения они никогда не выставят напоказ.

Овны — это такие люди, на которых просто невозможно сердиться долго. Если они вспылят и разгневаются, то быстро успокоятся. Если обидят, принесут извинения. Овен честен, порядочен, коварство ему совершенно не свойственно — напротив, он весьма простодушен. Мужчина-Овен любит, когда его хвалят, ему очень нравится общественное признание и восхищение, да и сам он делает комплименты весьма умело.

Что касается семейной жизни с Овном-мужчиной, то в первое время его супруге приходится довольно тяжело. Этот человек отличается вспыльчивостью, нетерпимостью к любого рода критике, даже в виде простых замечаний. Он упорно отстаивает собственную независимость, стремится занять позицию лидера и полностью подчинить вторую половину своей воле. Жене придется запастись немалым терпением, чтобы пережить этот натиск, не уязвить обостренное самолюбие супруга, противостоять соблазну обуздать эту своевольную натуру или просто «поставить на место».

Семейный союз постепенно укрепится и будет вполне благополучен, если женщина, уяснив для себя особенности характера супруга, поведет себя мудро: недвусмысленно даст ему понять, что муж в семье главный, с пониманием и терпением отнесется к его вспышкам гнева (которые, к счастью, будут хоть бурными, но недолгими). Кроме того, жене придется удерживать мужа-Овна от характерных для него попыток рушить все, что он собственноручно построил. Если всего этого женщина делать не будет, союз не сложится, причем первый шаг к его распаду сделает сам Овен.

Если же жена умеет выслушать, понять супруга, даст определенный простор для его воли, если она будет всегда идти рядом, не пытаясь опередить и даже слегка отставая (но при этом будучи равной в интеллектуальном плане), то получит щедрое вознаграждение за свой душевный труд. Овны в своей любви очень преданны — намного преданнее, чем большинство других знаков Зодиака. К тому же Овны-мужчины являются прекрасными отцами детей своих любимых женщин.

Любит Овен-мужчина чрезвычайно сильно, честно, романтично, возвышенно. Если Овен полюбит по-настоящему, его чувство будет для женщины настоящим подарком. Своей любимой, и только ей он отдает себя целиком и полностью, дарит ей свою заботу и нежность, нелицемерное восхищение (Овны не умеют здесь притворяться).

Если Овен влюбится, таить в себе возникшие чувства он не станет и быстро признается в них объекту своей страсти. От его возлюбленной требуется правильная реакция. Сразу же ответить взаимностью будет для нее крайне опрометчивым, поскольку Овен-мужчина тут же может к ней охладеть. Тем более что он, импульсивно делая признание, может быть еще не до конца уверенным в непоколебимости и серьезности собственного чувства. Он не приемлет легкой добычи. В то же время женщине нельзя демонстрировать холодность, чтобы его не оттолкнуть.

Лидером Овен-мужчина должен оставаться и в любовных отношениях. Если представительница прекрасного пола проявляет больше инициативы, чем ее возлюбленный, или выказывает, больше, чем он, заинтересованности в их союзе, то таким поведением она может вызвать в нем равнодушие или оттолкнуть от себя.

Самое большое достоинство женщины в глазах Овна — это ее женственность. В то же время он должен пребывать в полной уверенности в том, что его возлюбленная лучше всех. От нее же требуется быть на высоте всегда, причем ни в коем случае не показывать, что это — результат определенных усилий. Овен-мужчина должен знать, что она всегда такая красивая, ухоженная, ароматная. Категорически не рекомендуется показываться Овнам-партнерам без всяких прикрас — уставшей, неприбранной, непричесанной, а также наводить при нем красоту.

Если представитель этого знака разочаруется в своей любимой, она об этом узнает незамедлительно, поскольку притворяться Овен не будет. Став унылым, холодным, он без обиняков поставит в известность, что былые горячие чувства его покинули. Он не приемлет игру в любовь и «искусственный подогрев» чувств и отношений, поскольку может только искренне, без уловок и обмана, любить.

Если у Овна возникнут подозрения в неверности своей избранницы, молчать об этом, терзаясь в душе сомнениями, он тоже не будет. Будучи по натуре собственником в любви, этот мужчина воспринимает неверность своей женщины как вызов. Не кто-то, а он хочет и должен быть единственным, первым, лучшим. Овны крайне ревнивы и способны без сомнений разорвать отношения, поскольку просто не могут притворяться и лгать.

Это может показаться парадоксальным, но Овну-мужчине могут досаждать переживания по поводу своих сексуальных способностей. Но все эти опасения беспочвенны, поскольку Овны считаются великолепными любовниками. Есть у них и свои предпочтения в сексуальной жизни: это партнерши, которые отличаются слабостью, робостью, отсутствием уверенности в себе. Такие женщины возбуждают Овна-мужчину больше других. Со своей стороны, он представляет собой именно того человека, который может помочь партнерше расстаться с робостью и неуверенностью в себе."
</item>
  <item>"Телец-мужчина
Нуждается в прочном, стабильном общественном положении, размеренной и сбалансированной повседневности. Темп, в котором он живет, несколько замедлен, и заставить его хоть как-то ускориться — задача для окружающих непосильная. Его просто невозможно заставить поторопиться, подтолкнуть к более быстрым действиям, особенно если учесть, что по принуждению он вообще ничего не станет делать. Вследствие такой манеры поведения он может показаться несколько ленивым. Однако уж в чем-чем, а в безделье Телец-мужчина не заслуживает обвинений. Напротив, он отличается высокой работоспособностью, предприимчивостью на работе, в доме, хозяйстве, энергичностью (которая у него особенная — спокойная, размеренная), способностью «свернуть горы». Отдых такому труженику просто необходим, и время его отдыха — это время не безделья, а освобождения организма от усталости. Такая его черта, потребность заслуживает понимания, а если окружающие этого не сделают, Телец может не на шутку разозлиться.

Свой досуг мужчины-Тельцы любят проводить где-нибудь на природе, в деревне, саду, на рыбалке. В его доме должны царить достаток, уют, тишина, в семье — согласие и спокойствие, в холодильнике и на столе должно находиться много сытной пищи. Все это служит для Тельца источником истинного удовольствия. У него хороший вкус, и это позволяет организовать и обставить свою жизнь таким образом, чтобы можно было получить от нее удовлетворение и наслаждение. Хорошо знают они толк и в удовольствиях.

Телец-мужчина заботлив и домовит, уверен в собственных силах, доброжелателен и спокоен, а потому представительницы прекрасного пола видят в нем хороший потенциал для семейной жизни и стремятся выйти замуж за таких людей. Представителям этого знака Зодиака свойственно уважительное отношение к женщине. Много любви и заботы они дарят своим детям, особенно дочерям. Дочек и жен они часто балуют, не без удовольствия удовлетворяя все их мечты о нарядах и украшениях. У своей женщины, жены, дочери мужчина-Телец на службе всегда и везде. Все, что будет в его силах, он для них обязательно выполнит.

Телец-мужчина — интересный человек. Он предпочитает общаться в небольших дружеских компаниях, и там его способность веселиться от души, острить и быть душой компании раскрывается в полной мере. Окружение верных друзей, семья, дети — все это имеет для мужчины-Тельца огромное значение, в общении с этими людьми он черпает силы и позитивные эмоции.

Тельцы в подавляющем своем большинстве не бывают бедными и уж тем более нищими. Свое устремление к достатку представитель этого знака успешно реализует, поэтому его семье никогда не приходится особенно заботиться о финансовой стороне жизни. Ее глава позаботится, чтобы дорогие ему люди ни в чем не нуждались, при этом он всегда думает о том, как обеспечить не только сегодняшний, но и завтрашний день.

Чаще всего Тельцы хранят верность и преданность своим вторым половинам, отчасти и потому, что другой образ жизни подразумевает столь не любимые представителями этого знака перемены. Поэтому у женщин — супруг Тельцов есть все основания для большого семейного счастья.

Брачные союзы с Тельцом, как правило, отличаются длительностью и прочностью, но не легкостью и безмятежностью. Сам не склонный к изменам и недолюбливающий смену привычек, Телец требует того же и от супруги. К тому же он крайне ревнив. Если он посчитает, что его мужское достоинство ущемлено, то другим может не поздоровиться. Телец уверен в себе и находится в хорошей форме до седых волос, а потому никогда не дозволит жене выказать ему пренебрежение. Причем это касается не только преданности — Тельца нельзя поставить в такое положение, чтобы он выглядел глупее или в чем-то хуже жены. Ему очень не нравится попадать впросак, для него унизительна и потому неприемлема ситуация, когда жена на людях подшучивает над ним или просто опережает его в реплике. Спутница Тельца категорически не должна блистать в его присутствии, тем самым затмевая его персону.

Ужиться с человеком, у которого чувство мужского достоинства до такой степени гипертрофировано, довольно непросто. Со своей стороны, мужчина-Телец берет себе в жены только такую представительницу прекрасного пола, которая всецело соответствует званию женщины. Супруге Тельца должны быть присущи красота, элегантность, хорошая воспитанность, она должна умело вести хозяйство и хорошо готовить. Немаловажное значение Телец отводит и физической совместимости, а потому его жена должна хорошо подходить ему и в постели.

Тельцы сами выбирают себе жен, не дав возможности никому другому в этом его опередить (впрочем, как и во всем остальном). Все намерения, все притязания женщины, все ее уловки и хитрости благодаря уму и проницательности они видят насквозь. Поэтому со своей свободой они, как бы этого кому-то ни хотелось, так просто не расстанутся, пока сами не сделают этого добровольно.

Представители этого знака Зодиака влюбляются редко, но если это случится, то, добиваясь ответных чувств, они проявляют настойчивость и упрямство, но одновременно с этим — трепетную внимательность и нежность. Попытки кого бы то ни было открыть ему глаза на недостатки возлюбленной или на их несовместимость обречены на провал: мужчина-Телец верит только себе и руководствуется исключительно собственным опытом. Его независимость проявляется в полной мере и здесь: в своем устремлении к полной личной свободе он игнорирует чьи-то нормы, даже если они считаются общепринятыми. Попутно отметим, что стремление Тельца к неподчинению и его желание в полной мере продемонстрировать принадлежность к сильному полу и тем самым утвердиться в глазах любимой женщины иногда выражается с помощью весьма сомнительных форм — увлечения азартными играми, алкоголем и т.п.

В душе женщины, выбранной Тельцом и полюбившей его, царит полное спокойствие, поскольку ее спутник силен, красив, обаятелен. Он испытывает к ней безраздельную любовь и защищает по мере сил от всех душевных невзгод. Со всей страстью своей души он старается внести в ее жизнь наслаждение и счастье, а потому женщина рядом с ним становится краше и моложе. Такие же любовные эмоции и ощущения (в том числе физические) переживает и сам спутник, отличающийся высокой чувствительностью.

Для Тельца не характерно стремление к случайным связям, тем не менее единственная партнерша за всю жизнь вряд ли его удовлетворит. Представителей этого знака не назовешь большими искусниками в телесных утехах, они не слишком изощрены в сексе. Однако женские сердца оказываются покоренными мощью страсти и нежностью."
</item>
        <item>"Близнец-мужчина
В большинстве своем люди, родившиеся под этим знаком, одаренны и даже талантливы. Мужчины обладают критичным живым умом, застенчивостью и в то же время общительностью; их влекут путешествия и искусство.

В силу своей забывчивой, непостоянной натуры Близнецы-мужчины привержены всему изменчивому и недолюбливают то, что отличается постоянством. Все претензии к его непостоянству не возымеют никакого действия. Если же стоит задача не потерять для себя этого человека, придется вместе с ним изменяться и поменять свое отношение к жизни: сделать его более легким, следить за жизнью с тем же вниманием и увлеченностью, что и Близнецы.

Новое и до сих пор не познанное настолько интересно представителю этого зодиакального созвездия, что он может отправиться на охоту за синей птицей, совершенно забыв о своих старинных друзьях. Они должны понимать, что причина такого поведения — вовсе не бессердечие, а особый образ жизни, подразумевающий постоянное движение. Желание поменять окружение, которое бы отвечало изменившимся интересам, посещает Близнецов-мужчину достаточно часто.

Поскольку богатое воображение заставляет его пребывать в некотором удалении от действительности, даже самые благородные намерения не гарантируют, что человек этого знака выполнит некогда данное им обещание.

Близнецы мужского пола любят проводить время в обществе, и оно отвечает взаимностью, делая их любимцами публики. В новом окружении, изменившихся обстоятельствах они чувствуют себя довольно комфортно, поскольку процесс адаптации занимает мало времени. В записной книжке Близнецов полным-полно адресов полезных людей. Общаясь с людьми, мужчины-Близнецы проявляют остроумие и наблюдательность, не скупятся на комплименты, которые, впрочем, всегда идут от чистого сердца. Бывает так, что из-за боязни одиночества представители Близнецов водят дружбу с людьми неинтересными, если не сказать ничтожными. Но все же им очень нужно тесное общение с теми, кто не будет уступать им с точки зрения интеллекта.

Если беседы носят интеллектуальный характер, то Близнецы отличаются удивительным даром рассказчика. Этим своим талантом они любят пользоваться, поскольку им нравится, когда на них все обращают внимание и восторгаются ими.

Близнецы-мужчина обладает в глазах женщин чрезвычайной притягательностью. Для него же интеллигентность более важна, чем женская красота. Он не позволит себе воспылать страстью к конкретной женщине, пока не убедится, что она соответствует его требованиям. Во главу угла Близнецы ставят духовное и умственное развитие. В то же время истинная, глубокая любовь их страшит, а потому они стараются ее избежать, призывая на помощь иронию или легкий флирт, от которого они, в отличие от серьезных чувств, никогда не отказываются.

Сделать из своих намерений тайну, защититься от поползновений на личную свободу — это все относится к сфере неосознанных потребностей Близнецов мужского пола. Все, что скрывается в глубинах их душ, они никому и никогда не откроют.

Даже женитьба не служит для Близнецов достаточным основанием для прекращения мальчишеского образа жизни. Частенько его посещает желание под предлогом крайне важных дел улизнуть из дома. Пытаться его задержать или пускаться на поиски лучше не надо: ни к чему, кроме недовольства, это не приведет. К тому же бурные сцены только обернутся против самой женщины. Если Близнецы-мужчина разлюбит, объяснений не последует, а все попытки его заново очаровать закончатся провалом. Близнецам не свойственна ревность и собственничество. Сексуальная жизнь не является, в понимании Близнецов, основополагающей для любовных отношений. Близнецы не любят изменять своим женам, но в то же время один-единственный брак присутствует в жизни меньшинства представителей этого знака.

Если Близнец-мужчина любит, бурные страсти, как правило, в его отношениях с женщиной не кипят. После интимной близости дамы нередко бывают разочарованы: мало того, что представители этого знака, мягко говоря, не всегда щедро наделены сексуальными талантами, так еще и Близнецам свойственно любить не партнершу, а себя в этой любви. Он может легко удовлетвориться любой фазой интимного контакта, а потом быстро заснуть. Фраза «сексуальное безумство» ему если и знакома, то только теоретически.

В то же время Близнецы очень романтичны, и это неистребимое качество является помехой, когда нужно объективно оценить представительницу противоположного пола. Их творчество подпитывается романтическими образами, но на интимную сферу это не распространяется.

Что касается любви, то в ней Близнецы не выделяют физических отношений. Им доступны даже самые тонкие ощущения и впечатления, а любовь отличается такой воздушностью и изысканностью, что создается впечатление, будто к ней не имеют никакого отношения земные страсти. Мужчина-Близнецы всегда нуждается в любви и внимании, ласке, заботе, постоянной опеке. Как правило, в жизни человека этого знака появляется женщина, ради его талантов приносящая себя в жертву. При этом она не обольщается и вполне четко осознает, что создание с таким мужчиной нормальной семьи — затея практически невозможная, а потому согласна присутствовать в его жизни лишь на правах музы-хранительницы.

Если говорить о Близнецах как родителях, то можно отметить их близкие, доверительные отношения с детьми, для которых они больше приятели, чем папы. Непоследовательность их натуры проявляется и в процессе воспитания: одни и те же поступки могут быть основанием для порицания сегодня и похвалы — завтра. Если дети шалят, папа-Близнецы не будет обрушиваться на них с гневом и не впадет в ступор. Будучи веселым и живым с детьми, такой отец старается многому их научить, но вот к труду приучить их ему не удастся, поскольку рутинную работу он и сам не переносит. Зато избаловать малыша у папы-Близнецов получится легко и просто."
</item>
        <item>"Рак-мужчина
Отличаются доброжелательностью, спокойствием, уступчивостью, вежливостью, прекрасными манерами. Если с ними общаются так же дружелюбно, они ответят предупредительным и галантным отношением; с близкими они нежны и сентиментальны. Однако Луна, под чьим влиянием они находятся, может превратить Рака в совершенно иного человека. Веселье, жизнерадостность уступают место грусти, галантность и изысканность манер — резкости, раздражению, подозрительности. Еще час назад Рак находился в благодушном настроении, но сейчас мир кажется ему средоточием зла, а люди — исчадиями ада. Плохое настроение Рака тут же передается окружающим. Мужчине-Раку свойственно преувеличивать масштаб жизненных неурядиц. Любой пустяк ему будет видеться серьезной проблемой, а несущественное поражение — целой трагедией. Богатое воображение, помноженное на уязвимость Рака, дает порой удивительные результаты.

Если вы хотите иметь с представителем этого зодиакального знака хорошие отношения, вам нужно не допускать двусмысленных высказываний и поступков, стараться не ранить его неосторожным словом, не давать поводов для сомнений в ваших добрых намерениях. Если Рак чувствует, что его любят и уважают, и особенно если об этом постоянно говорят вслух, то он будет добр, весел, мил и очень приятен в общении.

Для близких Рака-мужчины довольно сложно держать собственные слова под неусыпным контролем и не проявлять «ненужные» эмоции лишь для того, чтобы у этого человека не испортилось настроение. И все же тот, кто искренне любит Рака, должен быть готов к такому подвигу. Кроме того, мужчине-Раку нужно постоянно слышать о том, что его любят. Отвечает он тем же — преданной и самоотверженной любовью, которая не подвластна течению времени. Рака очень страшит перспектива разлучиться с лучшим другом или любимой женщиной, потому что знать, что о нем помнят и заботятся, — это его насущная потребность.

Женщины, выходящие замуж за Раков, должны иметь представление о типичных чертах характера своих избранников. Супруга должна всегда находиться рядом, ухаживать за мужем, обеспечивать ему вкусную еду и уют в доме, снисходительно и терпеливо выслушивать его жалобы, на полном серьезе относиться к недомоганиям. Жена Рака должна понимать, что ее супруг очень привязан к родителям, и к матери особенно. Мужу нужно чувствовать, что именно он является главой семейства. Не стоит переставлять на другое место вещи мужчины-Рака, смеяться над его «реликвиями» вроде старой коллекции почтовых марок и над его немодной одеждой или прической. Если соблюсти все эти условия, Рак-мужчина будет вполне счастлив.

В то же время женщина, живущая с Раком, не должна бросаться в другую крайность и позволить мужу лишить ее индивидуальности. Существует большой риск стать рабыней его интересов, желаний и устоев. Если супруга Рака предоставит ему возможность полностью подавить себя как личность, то вырваться из цепких «клешней» будет задачей очень сложной. В этом случае ее свобода будет очень и очень ограниченной.

Если женщина все-таки решила связать свою жизнь с человеком, появившимся на свет под созвездием Раков, то она должна иметь в виду и то обстоятельство, что мужчина очень тяжело и долго расстается с отчим домом. Дело не только в горячей любви к родителям: Раки не выносят перемен, которые неизбежны, когда речь заходит о создании нового семейного гнезда.

За Раками водится и еще одна не слишком приятная для прекрасного пола особенность: они считают, что женщины ниже мужчин, и мужские достоинства изначально выше женских. В жизни мужчин-Раков обычно бывает не одна влюбленность (причем особенно их привлекают молодые девушки и женщины). Но даже пылкая страсть не мешает им высокомерно считать, что женщина должна добиваться их расположения, а не наоборот.

Перед тем как принять решение о женитьбе, Рак должен окончательно увериться в том, что именно эта женщина — его идеал. К этому выводу он приходит путем неутомимых сравнений с остальными кандидатками на эту вакансию. Он все время сближается с разными женщинами — и постоянно безжалостно отталкивает от себя «бесперспективных», не обращая внимания на их переживания, слезы и обиды. При этом ни один Рак-мужчина не причислит себя к высокомерным персонам или эгоистам. Просто он считает, что знает цену себе и цену женщине, которая вне зависимости от личных достоинств всегда ниже. 

Но стоит Раку найти девушку или женщину, которую он долго искал, как с ним происходят удивительные метаморфозы. Весь его снобизм и высокомерие куда-то улетучиваются, уступая место покладистости и целой гамме эмоций, выплескиваемой на избранницу. Рак со свойственной ему цепкостью начинает добиваться ее расположения, окружая вниманием и даже преследуя. Финальным аккордом этой истории является в большинстве случаев бракосочетание: Раки так просто не сдаются и добиваются своего, хотя и относятся к браку как к покушению на свою личную свободу.

Дом для представителей этого знака — это настоящая крепость, в которой они могут укрыться от житейский бурь. Это место, где они не только живут, — здесь они предаются мечтаньям, становятся самими собой, раскрываются, насколько это возможно для их скрытных натур. Раки — хорошие хозяева, которые умеют делать по дому практически все, включая приготовление пищи. Как правило, в их домах царит достаток. Мужчин этого знака нельзя назвать скрягами, но и на неоправданные траты они не пойдут. В их распоряжении всегда должен быть определенный запас денег. Благодаря ему Рак чувствует себя не зависимым от возможных будущих неурядиц. Примечательно, что даже близкие могут не догадываться о наличии подобного «стратегического запаса», потому что осторожные и недоверчивые, не склонные к хвастовству Раки чаще не преувеличивают размер своих доходов, а, наоборот, преуменьшают.

Что касается отцовских качеств, то Раки очень привязаны к свои детям. Они терпеливы, нежны и заботливы. Даже самые скромные успехи отпрыска рождают в папе-Раке огромную радость и гордость. Ребенок мужчины, родившегося под этим зодиакальным созвездием, всегда под надежной защитой и охраной. Отец старается держать детей рядом с собой и супругой, не отпуская их от себя слишком далеко. Раки, как уже говорилось, на всю жизнь остаются очень привязанными к своему родительскому дому и хотят, чтобы их дети в будущем повели себя так же.

Супруга Рака всегда в семье на вторых ролях. Ей положено быть хорошей хозяйкой, домоседкой, а когда потребуется — нянькой и сиделкой. Кроме того, жена Рака не должна отлынивать под разными предлогами от супружеских обязанностей и к оказанию интимных услуг должна быть готова в любую минуту. Рак-мужчина считает, что вполне может позволить себе изменять жене, поскольку, в его понятии, предназначение слабого пола — угождать сильному. Слова «верность», «преданность» для него чаще всего пустой звук.

Мужчины этого знака очень страстны, чувственны, эротичны, искусны в постельных утехах, однако в силу своего душевного устройства привыкают ставить во главу угла собственное наслаждение. Ощущения партнерш интересуют их гораздо меньше."
</item>
        <item>"Лев-мужчина
Очень красивый и импозантный мужчина, обладающий исполненными грации движениями и жестами, мягкой, «кошачьей» походкой, гордой осанкой, высоко поднятой головой. Его спокойный, умудренный, проницательный взгляд внушает уважение и доверие. Одевается он элегантно и неизменно со вкусом. Эти жизнерадостные, яркие, веселые, улыбчивые, не скупящиеся на комплименты люди постоянно находятся среди толпы, в центре событий. Они щедро одаривают своей заботой, деньгами, покровительством людей, которые в этом нуждаются, и именно в этом находят удовлетворение.

Мужчина-Лев не мыслит себя без обожающего его окружения, без восхищенных зрителей и благодарных слушателей. «Подданные» нужны ему для выполнения одной из его жизненных миссий — делиться с ними своим запасом энергии, который у них, похоже, просто неистощим.

Люди любят мужчин, появившихся на свет под этим знаком Зодиака, за щедрость, открытость, приветливость и доброту. В то же время те, кто входит в число близких Льва, всегда должны помнить: все они нужны ему не в меньшей степени, чем он им. Главное, что они могут дать ему, — это восхищение и любовь. Близкие люди от чистого сердца позволяют мужчине-Льву безраздельно властвовать над ними, получая взамен нежную привязанность и всю силу щедрого сердца. Одно из основных качеств Льва — доброта, и благодаря ей управление людьми не воспринимается ими как порабощение.

В то же время все попытки управлять им он категорически отметает, чье бы то ни было главенство для него неприемлемо. Человек, который посягнет на его царственный статус, тут же натолкнется на стену холодного высокомерия, а то и станет очевидцем того, как кроткий, мягкий Лев в мгновение ока придет в ярость и совершит нападение.

Даже любимая всей щедрой львиной душой женщина не может им управлять; ее роль — принадлежать и подчиняться. Делает выбор спутницы жизни он сам. Отыскав подходящую представительницу прекрасного пола, Лев предпримет все возможное, чтобы покорить ее своим великолепием.

Надо сказать, что сопротивляться чарам мужчины-Льва очень сложно, потому что трудно устоять перед изысканной галантностью, романтичностью, нежностью, морем комплиментов и щедрых подарков. Львы выбирают спутниц себе под стать: красивых, эффектных женщин, настоящих королев. Но даже королевы не могут быть ровней своих супругов, они — именно вторая половина человека, который всегда первый в их паре.

Женившись, Лев налагает на свою любимую женщину мягкую львиную лапу, которая, тем не менее, весьма тяжела. Но он этого даже не заметит, потому что чувствительностью к чужим переживаниям Львы не отличаются. Прежде всего, это распространяется на работу жены. В его понимании, супруга должна быть, в первую очередь, женой, хозяйкой дома и матерью детей и посвящать большую часть своего времени именно семье. А то, что она может быть хорошим специалистом, занимать ответственную должность и любить свою работу, — это во внимание мужчиной-Львом не принимается.

Лев вообще все знает лучше своей жены: во что ей надо одеваться, чтобы хорошо выглядеть, где бывать, какие увлечения выбирать, с какими подругами общаться и т.п. Маленьких и тем более больших тайн в ее жизни существовать не должно. Льву-мужу необходимо всегда быть в курсе всех дел, проблем и даже чувств супруги. В этом он не видит ничего противоестественного: эта информация нужна ему, чтобы управлять, а ведь он хочет руководить не только домашними делами, но и душой и мыслями домочадцев.

Стоит ли говорить, что мужчины, родившиеся под созвездием, отличаются ревнивостью и подозрительностью! Соперничество с другими представителями сильного пола для него неприемлемо. Жене нужно быть крайне сдержанной в своих высказываниях, чтобы, не дай бог, не выразить своего восторга в адрес кого-то другого. Кокетничанье и безобидный флирт не останутся не замеченными и не наказанными грозным супругом, который даже не подумает делать вид, что ничего особенного не происходит. Несчастному, вздумавшему соперничать с блистательным Львом, не поздоровится. Ревновать супругу этот человек может даже к собственным детям: в первую очередь она его собственность, и только во вторую — их.

Со своей стороны, жене просто нельзя быть ревнивицей. Она должна понимать, что для Льва общаться с людьми, быть в центре их внимания, нравиться им — это насущная потребность. Женский пол тянется к представителям этого знака, а они, в свою очередь, при любом удобном случае не преминут выразить свое восхищение прекрасными дамами. Супруги Львов могут быть спокойны за крепость их союзов. Любящий и любимый Лев, не испытывающий со стороны жены недостатка внимания, нежности и ласки, будет очень преданным мужем. Все его комплименты в чужой адрес, слова восхищения — это не более чем обычная манера поведения, не имеющая ничего общего с реальными попытками завести себе роман на стороне.

Женам следует все время заботиться о том, чтобы пылкая любовь Львов к ним не остыла. Для этого нужно отказаться от своего эго, быть преданной служительницей своего повелителя, почаще восторгаться им, украшать его жизнь и всегда поддерживать себя в хорошей форме. Им стоит все время помнить, что жизнь без любви для Льва немыслима. Если он охладел к своей второй половине, то вновь отправится на охоту, чтобы кого-то любить и жить с праздником в душе. До заката жизни Львы остаются в этом смысле неисправимыми романтиками.

Семейная жизнь Львов нередко сопровождается всевозможными перипетиями. И все же они умеют создавать в своих домах хорошую атмосферу, поскольку излучают жизнерадостность, доброту и душевное тепло. У Львов, как правило, бывает мало детей. Они отличные отцы — заботливые, трепетные, требовательные и добрые одновременно. Семья Льва может столкнуться с денежными проблемами из-за того, что глава семейства — приверженец роскошной жизни, никогда не жалеет денег на свои увлечения. Но в доме всегда будет красиво, чисто и весело; в нем не будет сломанных вещей и неисправной бытовой техники.

Находясь рядом с этими уверенными в себе, добрыми и энергичными людьми все удивительным образом приходит в нормальное состояние, и техника в том числе. Энергетика Львов заставляет всех внутренне собраться, стать привлекательными, стремиться к избавлению от изъянов. Родившиеся под этим созвездием явно не принадлежат к числу людей, в чьем присутствии выходят из строя приборы и люди.

Людям, которые живут бок о бок с Львами, одновременно и сложно, и комфортно, интересно. От них требуется, по большому счету, только одно — любить безоглядно и безраздельно.

На окружающих Львы производят впечатление весьма страстных натур. И все же в глубине души их мучает сомнение: подтвердят ли они свою блистательность в сексе? Львы-мужчины как огня боятся потерпеть неудачу, ведь унизиться в глазах женщины — это для них просто немыслимо. Следствием этих страхов становится половое воздержание, неврозы — и ревность. Лев боится, что другие мужчины доставят любимой женщине большее, чем он, удовлетворение. Представители этого зодиакального знака могут часто вступать в половые контакты с первыми попавшимися женщинами, преследуя единственную цель — самоутвердиться, преодолеть сомнения в собственных сексуальных возможностях.

Между тем, все эти страхи не имеют под собой реальных оснований, поскольку в большинстве случаев Львы оказываются отличными партнерами, хорошо владеющими техникой интимных контактов. В силу своих природных особенностей они не могут переживать слишком глубокие эмоции, однако партнерши получают их сполна."
</item>
        <item>"Дева-мужчина
Мужчину, родившегося под знаком Девы, можно смело назвать человеком долга. Это дисциплинированные, трудолюбивые и при этом высокоинтеллектуальные люди, чей ум имеет ярко выраженную практическую направленность. Для них смысл жизни заключается в работе — источнике не только морального удовлетворения, но материального обеспечения. Девы признают только трудовые доходы. Другие способы заработать для них просто не существуют; жать там, где не сеяли, мужчины, родившиеся под этим знаком Зодиака, никогда не станут. Они относятся к работе как к потребности, необходимости и долгу одновременно.

Девам-мужчинам свойственна надежность и обязательность, поэтому на них можно без сомнений положиться. Они считают неприемлемым для себя опаздывать и всегда соблюдают договоренности. Единожды приняв решение, Дева его не поменяет.

Мужчины, родившиеся под этим знаком, категорически не приемлют пошлости и вульгарности во всех их проявлениях. Очень не нравится им неряшливость и небрежность, причем это распространяется на все: и на внешность, и на внутренний мир, образ мыслей. Обладая точностью и аккуратностью, Дева-мужчина ждет таких же качеств и от окружающих. Если их поведение не отвечает предъявляемым требованиям, представитель этого знака Зодиака обрушится с критикой. Дева весьма остер на язык, и это качество в совокупности с мелочностью, педантизмом, дотошностью нередко становится причиной межличностных конфликтов. В то же время Дева-мужчина категорически не приемлет каких бы то ни было критических замечаний в собственный адрес.

Дев можно назвать очень земными людьми. В эмоциональном плане их очень сложно не то что вывести из себя — даже задеть. Они не дают своим чувствам воли, не расплескивают их и всегда стараются избежать ситуаций, в которых можно расчувствоваться, проявить больше, чем надо, эмоций. Делают они это в целях самозащиты и даже способны идти на компромиссы, только чтобы не дать затронуть душу.

Среди холостяков встречается довольно большое количество Дев-мужчин. Следует заметить, что живется им в этом статусе довольно неплохо. Во всяком случае, холостяки, появившиеся на свет под остальными зодиакальными знаками, воспринимают свое одиночество намного более болезненно.

Если женщина поставит перед собой цель пробудить в Деве-мужчине интерес к себе, то она должна напрочь позабыть о всяких ухищрениях прекрасного пола наподобие заигрываний, драматических сцен и проч. Представители этого знака сами выбирают себе женщину, причем в первую очередь спутницу жизни, но никак не любовницу, компаньона для развлечений и других радостей жизни. Будучи крайне требовательными и разборчивыми, Девы-мужчины могут спокойно жить одни, пока не найдут того, кто им нужен. Способствует их одиночеству и тот факт, что зачастую представления Дев о прекрасном поле излишне идеализированы. Кроме того, мужчинам, родившимся под этим созвездием, часто свойственна робость.

Когда в сердце мужчины-Девы приходит любовь, со стороны он может выглядеть равнодушным: это его своеобразная защитная реакция. На ожидание ответной любви такой мужчина может потратить много лет, но не оступится от своей мечты. Когда Дева-мужчина делает предложение руки и сердца, его избранница может быть уверена: все "за" и "против" скрупулезно взвешены, решение принято раз и навсегда. Редко кто настолько предан своей второй половине, как Дева-супруг.

Но не только это качество делает Дев превосходными спутниками жизни. Их отличают нежность, постоянство, внимательность, в том числе к маленьким капризам слабого пола, честность, искренность, порядочность. Своим близким мужчины-Девы вполне способны обеспечить стабильное материальное положение; их отличают практичность, трудолюбие, бережливость. Редко у Дев бывают большие семьи. Нельзя сказать и того, что они пылают к своим детям очень сильными отцовскими чувствами. Однако это никак не отменяет того факта, что к вопросам воспитания и образования своих отпрысков они подходят со всей ответственностью, не жалеют для этих благих целей денег и времени.

По своей натуре мужчины-Девы не вспыльчивы, не ревнивы, не любят инициировать выяснение отношений. С особенной симпатией они относятся к домоседкам. Однако даже верность супруге не помешает решительно разрушить союз, если женщины начнут унижать их достоинство, оскорблять, хитрить.

Что касается сексуального потенциала Дев-мужчин, то он довольно высок и позволяет удовлетворить самых требовательных партнерш. Помогают в этом и нежность, тактичность, тем более что эти качества у них развиты гораздо в большей степени, чем у представителей других знаков. Мужчины-Девы склонны к обожанию, переоценке достоинств своих партнерш и нисколько не стремятся сравнивать возлюбленных с другими женщинами, поскольку привержены моногамии."
</item>
        <item>"Весы-мужчина
Представителей сильного пола, родившихся под созвездием Весов, можно назвать баловнями судьбы. Это веселые, приветливые люди с обходительными манерами. Для мужчины-Весов просто категорически неприемлемо выглядеть в чьих-то глазах неприятным типом; его слабость — нравиться, быть полезным, доставлять удовольствие, излучать доброжелательность и любовь. Это человек-праздник, душа общества, за что его и любят окружающие. При всем при этом его манеры отличаются робостью и мягкостью.

Мужчина, родившийся под созвездием Весов, — хороший советчик и хранитель чужих секретов. Люди всегда могут обратиться к нему за помощью, излить душу. Когда представитель этого знака берется за решение чужим проблем, для начала он постарается понять причину их возникновения, расчленить ситуацию на отдельные составляющие, факты. При этом он не будет даже принимать во внимание личные, психологические мотивы, его не будут беспокоить страдания и тревоги человека. Все это мужчина-Весы считает ненужным, а кроме того, он просто не умеет производить психологический анализ. Его страшит перспектива принять неправильное решение, вынести несправедливый вердикт, обидеть, поэтому руководствуется он исключительно логикой и рационализмом.

Если Весы-мужчина находится в компании близких людей, то вполне может вести себя, как настоящий хвастунишка. Для него неприемлема любая критика в свой адрес. Если возникнет необходимость в выяснении отношений, то делают это Весы исключительно в дипломатической форме; о фамильярности — ни собственной, ни чужой — не может быть и речи. На дух не перенося любого рода осложнений в общении, Весы делают все возможное, чтобы поддерживать с людьми ровные, доброжелательные отношения.

Мужчина-Весы любит всем давать советы, и у него это получается весьма неплохо. В то же время ему сложно принять решение, которое касается непосредственно его самого. До этого он непременно взвесит все плюсы или минусы, а также узнает мнение других людей. Это важно для представителей данного знака Зодиака потому, что всю ответственность за свои неудачи они могут возложить на плечи своих советчиков. Смену настроения можно назвать типичным качеством Весов, а потому, засомневавшись в правильности с трудом принятого решения, он может с легкостью от него отказаться. Впрочем, такие ситуации возникают сравнительно нечасто, поскольку решения Весов в большинстве своем разумны и правильны.

Весы-мужчина старается находиться в изысканном обществе, чтобы иметь возможность продемонстрировать свой интеллект и эрудированность. Благодаря общению с людьми он выражает себя как личность, самоутверждается, апробирует на публике собственные взгляды и убеждения.

Весы — искатели гармонии в окружающем мире. И все же иногда мужчины этого знака забывают о подобных устремлениях и чувстве меры и отдаются во власть излишеств, причем это может касаться самых разных сфер — личных отношений, питания, употребления алкоголя и проч.

Врожденное стремление к справедливости у мужчин-Весов проявляется в том числе в воспитании детей, для которых является непререкаемым авторитетом. Даже если он сердится, то не будет наказывать своего ребенка. Все порицания логичны; наказывать просто так и тиранить детей отец не позволит ни себе, ни другим. Когда малыши только рождаются, их появление на свет папы-Весы встречают спокойно, без особых восторгов, зато потом постепенно превращаются в людей, которые просто обожают своих отпрысков. При всем при этом главный человек в его жизни — это все-таки не ребенок, а супруга. Мужчина-Весы терпеть не может накаленной, напряженной домашней атмосферы. Для него имеют огромное значение царящие в отношениях с близкими людьми взаимопонимание и гармония.

Представители этого знака щедры на сюрпризы, маленькие праздники, подарки. Женщин привлекает в них и обходительность, чарующая улыбка, постоянная готовность прийти на помощь. В свою очередь, жены Весов часто становятся такими же добрыми, верными подругами, дарящими тепло и любовь, разделяющими с ними все проблемы и заботы. А ведь это — теплая, душевная атмосфера, гармоничность отношений — и есть главная цель и ценность в семейной жизни Весов.

В то же время вторая половина мужчины-Весов может чувствовать себя несколько обделенной в том плане, что муж не будет особо интересоваться ее душевным состоянием, ее переживаниями и тревогами, не станет ей глубоко сочувствовать и не заметит тонких движений ее души. Надо просто иметь в виду, что таковы люди этого знака от природы, и с этим придется смириться. Они всегда выслушают, могут посоветовать что-то очень дельное, будут стремиться поступать справедливо и логично, но на большее их супругам рассчитывать не приходится.

Скорее всего, такое положение вещей проистекает из специфического отношения Весов-мужчин к женщинам, которые для них, в первую очередь, являются объектами для секса. Как личность, обладающая набором каких-то индивидуальных качеств, как человек представительница прекрасного пола Весам не очень-то и интересна. И если мужчина этого знака разочаровался в своей жене именно как в сексуальной партнерше, то не за горами развод. Легко и без особых сожалений бросив супругу, мужчина-Весы нисколько не озаботится ее душевным состоянием.

Долго жить в одиночестве ему не придется: с этими компанейскими, веселыми, умеющими ухаживать, обаятельными мужчинами по способности покорять женские сердца не могут соперничать представители ни одного другого зодиакального знака.

Без труда завоевывая поклонниц, мужчина-Весы с гораздо большим трудом принимает решение поддерживать отношения и вступить в брак. Как и другие важные дела, он будет рассматривать женитьбу со всех сторон, долго взвешивать все достоинства и преимущества этого шага. С одной стороны, он не способен решительно сказать «нет, и не хочет отнестись к своей возлюбленной несправедливо. С другой же стороны, мужчина не горит желанием лишиться своей свободы, в частности из-за того, что брак лишит его «законной» возможности иметь отношениями с другими женщинами. Эротическая, сексуальная составляющая в его жизни очень важна. Не имея возможности обладать представительницей прекрасного пола, которая ему понравилась, мужчина-Весы будет томиться и страдать.

Когда человек этого знака женится, он старается все устроить таким образом, чтобы убить сразу двух зайцев: не прекращать внебрачных интимных отношений и обеспечить дома мирную и спокойную жизнь. Мужчина-Весы будет несказанно рад, если у его супруги темперамент окажется столь же бурным. А если жена будет «отставать», то он будет считать себя вправе искать удовлетворение на стороне.

И потребности, и возможности у представителей этого знака довольно высоки, однако партнерша мужчины-Весов должна знать, что ее наслаждение будет заботить его в последнюю очередь, поскольку в занятиях сексом он нацелен, прежде всего, на собственное удовлетворение. Это в какой-то степени сказывается на качестве интимных отношений, однако компенсируется впечатляющими количественными возможностями Весов."
</item>
        <item>"Скорпион-мужчина
Мужчины, родившиеся под созвездием Скорпиона, идут по жизни, руководствуясь собственными законами и суждениями, не обращая внимания на то, что по этому поводу думают окружающие. Никто не в силах повлиять на этих людей, изо всех сил стремящихся к независимости от людей и обстоятельств. Стабильность собственного положения и безупречность репутации не подвергаются ими сомнению. Волю этих свободных духом людей подавить практически невозможно.

Представитель этого зодиакального знака наделен целеустремленностью и храбростью, проницательностью и высоким интеллектом. К своему окружению, особенно к друзьям, Скорпион предъявляет высокие требования и может произвести впечатление жестокого и даже опасного человека. Из его уст чаще всего звучит правда, какой бы ошеломляющей и горькой она ни была. Жизнь в его глазах не выглядит приукрашенной, да он и не испытывает ни малейшего желания надевать розовые очки.

Люди этого знака выглядят невозмутимыми, но за этой оболочкой прячется очень горячая, страстная натура. Скорпионы, как и все остальные, страдают, испытывают боль и разочарование, однако ни одна из этих эмоций не отразится на их лицах. Свои реакции и эмоции Скорпион держит под полным контролем, являя собой образчик одержимости и душевной стойкости. Его поведение в одинаковой мере определяется чувствами и умом.

Чем большим испытаниям подвергается Скорпион, чем сложнее ему приходится, тем большую силу демонстрирует представитель этого знака. Не сдаваясь и не расслабляясь, он изо всех сил сражается, стремится отыскать выход из тяжелого положения. На помощь Скорпион нередко призывает оригинальные способы — и побеждает. Впрочем, иначе и быть не может, потому что эти люди рождены для победы, в чем они сами даже не сомневаются.

В любой сфере, в любом занятии душа Скорпиона накалена до предела и готова взорваться. Поставив перед собой какую-либо цель, он становится буквально одержимым ею и смело идет вперед, невзирая на барьеры и выкладываясь по полной. Это именно их девизы — «Любить так любить», «Гулять так гулять» и т.п. Представители этого зодиакального знака привыкли прилагать максимум усилий для того, чтобы воплотились в жизнь их желания, которые в них так и кипят. В состоянии вялости, безучастности, усталости увидеть Скорпиона-мужчину практически невозможно.

Не заметить представителя сильного пола, рожденного под этим знаком, просто невозможно. Человека с отличным, спортивным сложением, горящим и одновременно умным взглядом обычно примечают и запоминают сразу же. Неизгладимое впечатление на окружающих производят его бесстрашие, непоколебимая уверенность в себе, независимость мышления и поступков, целеустремленность, бескомпромиссность. Мужчина-Скорпион не привык подчиняться и уважает таких же независимых и страстных людей. Надо сказать, что тесное общество со Скорпионом способны выдерживать далеко не все, а лишь те, кто способен приблизиться к ним по своей эмоциональности и силе духа.

Развитый интеллект, философский подход, упорство способствуют тому, что мужчина-Скорпион может получать самые глубокие знания, проникать в тайны, которых не могут постичь остальные. Житейские шторма не представляют для него опасности, ведь он обладает надежной защитой — жизнестойкостью и несгибаемой волей.

При всем при этом мужчине-Скорпиону нужна поддержка. Это нужно иметь в виду его близким, которых может ввести в заблуждение его внешняя бесстрастность. Скорпион проигнорирует похвалы в свой адрес и откажется от участия и сочувствия ему, но в глубине души будет в них нуждаться.

Представители этого знака — большие поклонники комфорта, жизни в достатке и роскоши. Страстность Скорпиона способна иметь, что называется, вторую сторону медали: он может слишком увлечься различными излишествами — алкоголем, беспорядочными половыми связями, наркотиками.

Многие предаются порокам для того, чтобы самоутвердиться, но это не относится к мужчинам-Скорпионам. Принадлежность к сильной половине человечества они не собираются кому-либо доказывать, к тому же окружение в этом и не сомневается. Не является причиной и подражание кому-либо, воздействие чужой воли. Инстинкту толпы Скорпион неподвластен — наоборот, он, скорее выступит инициатором в чем-то и сам поведет за собой людей.

Случаи, когда Скорпионы совершают что-то из ряда вон выходящее, преступая моральные границы, когда они демонстрируют чрезмерную агрессивность, грубость, жестокость, прилюдно кого-то высмеивают, невозможно объяснить рационально. Здесь они руководствуются собственными мотивами, которые для остальных остаются тайной за семью печатями.

Человек, который любит мужчину-Скорпиона, не должен воспринимать подобные его поступки слишком близко к сердцу: все равно этот человек, склонный к независимости и индивидуализму, будет поступать по-своему. Он не отреагирует на попытки вправить ему мозги, поэтому лучше просто уповать на его благоразумие и оставить все как есть.

Когда Скорпион-мужчина с кем-то общается, это внимательный, отзывчивый и дружелюбный человек. Чувствует он при этом себя вполне комфортно, потому что весьма проницателен, прекрасно понимает людские слабости. Зато, в свою очередь, общение со Скорпионами — это, как говорят в народе, далеко не сахар. Увлекшись кем-то, они разрушат все барьеры, очаруют, околдуют, притянут как магнитом и в конце концов добьются взаимности. Если же случится им быть кем-либо задетыми и оскорбленными, они могут превратиться в беспощадных мстителей. Скорпионы — большие мастера использовать в своих интересах людские недостатки и слабости, играть на чужих чувствах.

Далеко не каждый человек может жить идти по жизни бок о бок с мужчиной-Скорпионом. Быть всегда настороже, наготове обойти хитроумные "крючки", проницательность, мужество, терпение — все это нужно другу Скорпиона. Ему предстоит лицом к лицу столкнуться с огромной страстностью, нетерпеливостью, выдержать весь этот натиск и дать достойный отпор. Того, кто сумеет это сделать, мужчина-Скорпион будет считать своим лучшим другом.

Спутницу жизни мужчины-Скорпиона ждет нескучное, неспокойное существование, и она должна быть к нему морально готова. Ей потребуется быть очень терпеливой, понимающей и сильной. Она вполне может стать чрезвычайно счастливым человеком, но при условии, что будет столь же чувственной, страстной и преданной ему. Мужчина-Скорпион будет ее горячо любить, щедро одарит заботой и нежностью.

Скорпионы — превосходные отцы. Они являются достойным примером для подражания, преподают детям уроки стойкости духа, силы воли, реалистичного подхода к жизни. Есть большая вероятность, что командный стиль воспитания и повышенная требовательность папы доставит детям немало неприятных минут. В то же время они будут чувствовать его огромную чистосердечную любовь, а также готовность прийти на помощь и защитить. Оценить в полной мере преподнесенные им жизненные уроки дети смогут только повзрослев.

Скорпион — глава семьи, и это не обсуждается. Авторитет, превосходство его незыблемы, и все остальные домочадцы должны беспрекословно ему подчиниться. Супруга Скорпиона не должна давать поводов для ревности, ибо в этом состоянии он просто страшен. Этого мужчину не удастся ввести в заблуждение, поскольку он чрезвычайно проницателен.

В свою очередь, от жены Скорпиона требуется не выказывать своих сомнений в неверности и быть готовой к выходкам своего супруга. Она не дождется от него компромисса, уступок, снисходительности в ответ на ее неудовлетворенность, обиды, слезы. Устроенные ею сцены он воспринимает равнодушно, а если она пригрозит ему уйти, то он не станет ее задерживать. Единственное, что остается жене Скорпиона, — уповать на его любовь и надеяться на то, что другие женщины интересуют его лишь с единственной точки зрения — как объекты удовлетворения природного любопытства. Если представитель этого зодиакального знака сумеет разгадать женщину, он теряет к ней интерес и оставляет без своего внимания.

Если говорить об интимной жизни, то мужчины-Скорпионы, обладающие сильным темпераментом, являются превосходными партнерами. Их сексуальные способности практически неограниченны, исходные физические данные великолепны, эротический опыт богат, и все это создает предпосылки для того, чтобы женщины, вступающие с ними в сексуальные контакты, получали истинное удовлетворение."
</item>
        <item>"Стрелец-мужчина
Мужчины, появившиеся на свет под созвездием Стрельца, обычно нравятся женщинам, да и людям в целом. Их светлые головушки всегда полны каких-то фантазий, у них развитое воображение. Это романтичные, непосредственные люди с открытой, подкупающей улыбкой. Они говорят, что думают, но обижаться на них сложно, ведь они откровенны, искренни, не держат камня за пазухой, хотя от них можно услышать и не совсем приятные вещи. Общаться с ними весьма интересно и с той точки зрения, что они могут поделиться своими мечтами, идеями в весьма увлекательной форме, очаровать философствованиями и рассуждениями, да и в целом являются замечательными, умными собеседниками.

Стрельцу-мужчине нравится компания, в которой собираются люди со сходными интересами: любовью к музыке и природе, вкусной еде, искусству, невинным развлечениям. Представители этого знака Зодиака в любом возрасте остаются молоды душой, весьма эмоциональны, подвижны, активны, берутся за все новые дела с энтузиазмом и страстью.

Стрельцов очень любит Фортуна; их везение нередко ничем не объяснимо, странно, загадочно. Люди, которые идут рядом с ними по жизни, чувствуют себя столь же легко и уверенно и сами начинают верить в то, что судьба может быть очень щедра на приятные сюрпризы.

Врожденное любопытство, тяга к приключениям, стремление к знаниям, к постижению всего доселе неизведанного, необычного приводят к появлению в жизни мужчины-Стрельца самых разносторонних увлечений и интересов. Он отдается им до такой степени рьяно, что в глазах окружающих может выглядеть странноватым человеком. История, политика, спорт, религия, оккультизм, путешествия, искусство — все это может стать предметом интереса мужчин, рожденных под данным знаком. Примечательно, что все свои занятия, какими бы они ни были, Стрельцы частенько приукрашивают, придают им больше значимости, и это служит дополнительным стимулом для более активного продвижения вперед, к новым жизненным горизонтам.

Стрельцы очень трепетно относятся к собственной свободе и независимости. Они предпочитают не связывать себя никакими узами, игнорировать общепринятые нормы поведения. Любого рода обязательства — супружество, деловые договоры, даже простые обещания для этих мужчин — весьма малоприятная перспектива. Стрельцу придется пожертвовать интересной жизнью, оказаться от воплощения своих мечтаний, следовать тяготящему чувству долга, и ему всего этого жутко не хочется. Мужчина этого знака должен располагать возможностью буквально в любую секунду бросить все, уехать куда глаза глядят, чтобы всего себя посвятить более интересному, а главное — новому делу. Такая манера поведения зачастую создает Стрельцу не самый лучший имидж — имидж поверхностного человека. И все же это обвинение в адрес интеллектуального, умного, даже мудрого Стрельца является незаслуженным.

Иногда человек этого знака может произвести впечатление желающего обидеть другого, унизить его. Но следует знать, что у Стрельцов практически никогда не бывает злых намерений, они не рассчитывают заранее удар и не подают блюдо мести холодным. Все их жестокие, на первый взгляд, поступки продиктованы честностью и откровенностью, порой принимающими гипертрофированную и даже слегка извращенную форму, выходящую за рамки разумного. Нередко из-за нее другие люди попадают в неловкое положение, гневаются; любимая женщина или другой близкий человек может почувствовать неприязнь и даже уйти.

Какое еще качество «плещет через край» в натуре мужчины-Стрельца, так это доверчивость. Его сознание с трудом принимает мысль, что его честностью может кто-то воспользоваться в неблаговидных целях, что не надо откровенничать с кем попало, простодушно раскрывая все свои замыслы. Неспособность хранить собственные тайны нередко становится причиной неудачного исхода различных мероприятий. Однако долго унывать Стрельцу не приходится: на помощь ему в очередной раз приходят везение и неиссякаемый запас оптимизма.

Брачный союз малопривлекателен для мужчины-Стрельца; приоритет он отдает отношениям с любовницей, перед которой не имеет обязательств. Как только отношения начинают терять легкость, выходить за рамки флирта, романа, Стрелец их прерывает без намека на продолжение. Расстаются с холостяцкой жизнью представители этого знака обычно не по своей инициативе.

Патологически честный Стрелец неспособен на фальшивые комплименты, на лицемерные признания в любви. Женщина, выслушавшая их, всегда может быть уверена в истинности его чувств. Свое признание мужчина данного знака с большой долей вероятности сопроводит длительной исповедью о себе и своей жизни. Он со свойственной ему откровенностью расскажет о себе всю подноготную с тем, чтобы возлюбленная узнала его поближе и приняла таким, каков он есть.

Супруге всю совместную жизнь придется проявлять понимание, терпение, предоставлять ему определенную степень свободы, придерживаться тех же интересов, пусть даже они будут явно не женскими.

Мужчина-Стрелец хочет видеть свою вторую половину красивой, ухоженной, элегантной в общении, талантливой. Все это нужно ему в том числе для того, чтобы с ней не зазорно было находиться в респектабельном обществе. Пребывание в компании обычно превращается в непростое испытание для жены Стрельца, потому что возле мужчин этого знака постоянно вьются женщины, причем люди этого знака даже не скрывают, если одна из них вызвала их особенную симпатию. Супруге не стоит ревновать, потому что особых оснований для этого нет. А если она усомнится в его порядочности и выскажется об этом вслух, то заденет самолюбие мужа. Стрелец на самом деле отличается особенной честностью и очень ценит, если это качество присутствует и в характере его спутницы жизни.

Женщины, которые стали бы идеальной парой для мужчины-Стрельца, в природе встречаются редко. Ведь от них требуется многое и трудновыполнимое: предоставить мужу полную свободу, не ревновать его, быть легкой на подъем, энергичной, разделять интересы супруга, даже если они противоречат ее собственной натуре, не назвать его мечты и планы «дурацкими», уметь прощать мужа за нелицеприятные высказывания, защищать его от недоброжелателей и не допускать, чтобы они появлялись из-за его невоздержанности на язык, смягчать допущенные супругом в чужой адрес бестактности. Но если женщина сумеет пойти на такие жертвы, то будет очень счастлива, ведь супруг будет ее искренне любить. Да и отец из Стрельца получается очень хороший: добрый, интересный, щедрый, увлекающийся и увлекающий за собой.

В то же время и над счастливым супружеством с мужчиной-Стрельцом всегда висит дамоклов меч развода. Этот романтик и бродяга готов вырваться в любой момент из брачных сетей. Оказавшись в них из-за любви и почти по доброй воле, Стрелец станет в свое удовольствие в них тихо-мирно покоиться, но при одном важном условии: ячейки в этих сетях должны позволять периодически выходить на драгоценную свободу. Жена может разрешать это со спокойной душой, потому что и на воле Стрелец остается кристально честным и порядочным человеком.

Таким образом, Стрельца нельзя назвать образцовым мужем, зато отличным любовником — можно. Обладая от природы развитой чувственностью и восприимчивостью, мужчина, родившийся под этим знаком, не требует от женщины одного только чистого секса. Ему импонирует многообразие ее интересов, живость ума, умение просто дружить. Однако и сугубо плотские отношения в их чистом виде влекут Стрельца, и он умеет получать истинное наслаждение.

Если какая-то из представительниц прекрасного пола отвергнет ухаживания обаятельного Стрельца-мужчины, то он не станет особенно усердствовать и переключится на другой объект. Человек, родившийся под этим созвездием, не из тех, кто будет мучиться из-за неразделенной любви."
</item>
        <item>"Козерог-мужчина
Мужчин, родившихся под созвездием Козерога, отличают спокойное поведение, твердость, суровость, невозмутимость, скрывание своих чувств, практичность. Свое жизненное предназначение они видят, прежде всего, в карьере. Именно она, по мнению представителей этого знака, станет источником уверенности в завтрашнем дне, счастья, материального благополучия. Козерог-мужчина буквально одержим достижением успеха и превращается в раба жесткой самодисциплины и собственных принципов. 

И все же, несмотря на такого рода цели, карьеристом в чистом виде Козерога все-таки сложно назвать. Желая с помощью служебного роста добиться денег и стабильности, он идет к успеху исключительно собственным тяжелым трудом, работая до седьмого пота. Когда Козерог поднимается на вершину, реализует мечту, у него появляется повод для законной гордости: он отвоевал себе достойное место под солнцем, причем сделал это без посторонней помощи и честно.

В человеке этого знака Зодиака удивительным образом сочетаются практичность и романтизм. Как и все остальные, Козерог мечтает, однако мечты у него особые — реально достижимые, далекие от иллюзий и фантастики. В этом есть и свое преимущество: на такого человека можно положиться, потому что он не живет в мире грез, мечтает о том, чтобы построить не воздушный замок, а прочно стоящий на земле дом, где он мог бы жить счастливо и стабильно.

Счастье для мужчины-Козерога — это работа, возможность руководить, стабильное, нерушимое положение, гарантированный заработок, дружная семья, в которой непременно должны быть дети.

Мужчины этого знака не производят впечатления эмоциональных, но в действительности они стремятся к тому, чтобы испытывать сильные чувства. К примеру, им очень нравится, когда их достижения замечены окружающими и удостоены похвалы. А уважать и хвалить их всегда найдется за что, потому что Козероги очень самостоятельны, трудолюбивы, надежны, экономны в быту, всегда все четко планируют и не отступают от задуманного. Эти люди словно имеют внутри железный стержень, который делает их выносливыми и непреклонными. По мере приближения к более зрелому возрасту Козероги отчасти расстаются со своим природным консерватизмом, становятся более живыми, веселыми, интересными и легкими в общении.

Представители этого знака очень уважительно и трепетно относятся к родственным связям; наиболее сильно их привязанность выражена к матери и отцу, немного меньше — к собственным детям. Козероги требуют от своих отпрысков уважительного отношения, воспитывают их в строгости, однако готовы ради них пойти на определенные жертвы, что для непреклонных и упрямо идущих к своей цели людей является настоящим поступком. Однако, как уже упоминалось, ближе к старости Козероги перестают быть такими строгими и, если им доводится принимать участие в воспитании внуков, то они бросаются уже в другую крайность — начинают сильно баловать и во всем потакать.

Семейству Козерога не придется беспокоиться за материальную сторону жизни: глава ее полностью обеспечит. Правда, каких-то излишеств, роскоши домочадцы тоже не увидят.

Вторую половину представитель этого знака выбирает столь же серьезно и вдумчиво, как делает все остальное. Он боится ошибиться, потому что ценой этой ошибки в будущем станет развод, а это опять же столь нелюбимые им перемены. В то же время из-за одной лишь только боязни изменений Козерог не станет поддерживать связь.

Другая причина столь скрупулезного подхода к выбору будущей жены состоит в огромном значении для Козерога собственного авторитета и престижа. Семья способна или помочь ему их завоевать, или, наоборот, сильно помешать. Мужчина этого знака должен иметь хорошо воспитанную супругу, которая не ударит в грязь лицом перед обществом, а, напротив, покорит всех своими изысканными манерами и другими достоинствами. Эта женщина должна быть также отменной хозяйкой и примерной матерью его детей. Остальные критерии, к примеру, внешняя привлекательность или гармония в постели отступают на задний план. Выходит, что чисто практический подход Козерог применяет и в деле создания собственной семьи.

Большое значение при выборе будущей жены имеет одобрение ее кандидатуры родителями мужчины-Козерога. Со своей стороны, от его супруги требуется полюбить их так же, как любит сын.

Нередки случаи, когда Козероги женятся еще с одной задней мыслью — найти лекарство от неразделенной любви, от которой они никак не могут избавиться. Свои терзания они умело скрывают ото всех, но будут стремиться избавиться от назойливых мучительных воспоминаний.

Впрочем, и влюбляются Козероги с таким же трудом, как и женятся. Далеко не каждая женщина способна вскружить им голову, увлечь, поскольку они не готовы так просто расстаться со своей независимостью. Тем более что, с точки зрения Козерогов, решение о создании семьи должен принимать именно мужчина, а женщина в этом тонком деле — персонаж второстепенный.

Семья мужчины-Козерога не будет нуждаться, зато с других точек зрения его жене может прийтись туго. Представители этого знака очень скупы на проявления чувств, поэтому супруге придется испытывать эмоциональный голод, в том числе и в интимной сфере их совместной жизни. Козероги ценят секс, но физическое и психическое удовлетворение они могут получить, только если будут отдаваться ему без остатка, погрузятся в него полностью. Их идеал в этой сфере — секс, дополненный эмоциональными переживаниями, но свою мечту мужчины этого знака склонны искать вне брака. Особенно такое положение вещей наблюдается у зрелых Козерогов.

Сдержанность, спокойные манеры не мешают представителям этого знака пользоваться успехом у прекрасного пола, быть удачливыми в этом плане. Женщинам импонирует в Козерогах то обстоятельство, что в их глазах партнерша является объектом для поклонения (к тому же длительного), а не просто предметом страсти.

Козероги считаются отличными партнерами для секса, потому что они большое внимание уделяют женщине, ее ощущениям. Кроме того, они ценят в нем чувства, а это, в свою очередь, ценят в Козерогах сами женщины. Во время занятий любовью мужчина этого знака полностью раскрывается, раскрепощается. Это производит на партнершу большое впечатление, поскольку Козерог в постели разительно отличается от Козерога в жизни, тщательно скрывающего малейшие проявления своих чувств."
</item>
        <item>"Водолей-мужчина
Мужчины, родившиеся под созвездием Водолея, являются по своей натуре одиночками. Однако при этом они чрезвычайно обаятельны и всегда готовы ради интересов близких людей поставить на карту собственные. Эти люди сдержанны, справедливы по отношению к другим, скромны; они хорошие друзья.

Как правило, Водолеи не бывают богатыми, поскольку деньги не являются для них предметом жизненных устремлений. Тем не менее они обращаются с финансами бережно; транжирами или просто щедрыми людьми их вряд ли можно назвать. И все же они готовы без колебаний помочь материально, если кто-то будет в этом нуждаться.

Мужчины-Водолеи в большинстве своем настроены по отношению к браку негативно. Тем не менее они способны на то, чтобы сделать женщине совершенно неожиданное предложение, причем в самый, казалось бы, не подходящий для этого момент. Для представителей этого знака Зодиака основой супружеских отношений является дружба. Второй половине, осознавшей это и готовой стать, прежде всего, верным другом, суждено прожить в браке с Водолеем много лет. От женщины требуется разделять интересы и взгляды супруга, лояльно относиться к его страстным увлечениям и не менее глубоким разочарованиям, по-философски смотреть на финансовое обеспечение их семьи, на возможные огромные неудачи супруга и его же блестящий успех.

Однообразие и скука не грозят женщине, волею судеб оказавшейся женою Водолея. Поскольку мужчина этого знака совершенно не эгоистичен и не ревнив, он не поймет собственнических притязаний на себя со стороны спутницы жизни. Бессмысленная затея — ждать от него большой, всепоглощающей любви, потому что Водолей любит не кого-то одного, а все человечество. Если родившемуся под этим созвездием приходится дарить всю свою любовь только одной-единственной женщине, то он будет мучиться из-за того, что целый пласт жизни остается недоступным и, следовательно, неразгаданным.

Загадки играют важную роль в его жизни, и возле мужчины-Водолея в течение долгого времени будет оставаться лишь та представительница прекрасного пола, которая сумеет остаться не разгаданной до конца, таящей в себе какую-то интригу. Однако даже это не гарантирует ей женского счастья: Водолеи доставляют своим подругам жизни очень мало чувственных удовольствий. Лишь женщины, свободные от всякого рода условностей, смогут разделить с мужчиной этого знака судьбу и не быть разочарованными.

Семейная жизнь не меняет Водолея, и даже после заключения брака он всегда действует так, как считает нужным, не принимая во внимание интересы жены. Слезы, истерики, попытки затеять скандал, вызвать ревность не возымеют никакого действия, только вызовут раздражение или спровоцируют непредсказуемую реакцию. Если женщина смирится с его натурой, осознает, что своего Водолея ей перевоспитать не удастся, и примет его таким, каков он есть, то скоро поймет, что именно эта стратегия является самой разумной. Мужчина-Водолей проявит себя нежным, заботливым, милым, интересным человеком, который откроет перед женой неизведанный, увлекательный мир.

Водолей — хороший отец, живо и искренне интересующийся жизнью своих детей. Они отвечают ему горячей любовью и безграничным доверием.

Люди этого знака очень нуждаются в заботе, уходе за собой. Для них очень желательно иметь всегда рядом с собой жену — для того, чтобы, когда у него возникнет потребность в общении, она могла ее удовлетворить.

Мужчины данного зодиакального знака по натуре романтики. Водолей через всю жизнь проносит память о своей первой любви, а также свято чтит чувства, которые он испытывал к первой в своей жизни возлюбленной, и всегда сравнивает других с ней. Ощутив отсутствие душевной гармонии во взаимоотношениях с партнершей, представитель этого знака инициирует прекращение их союза.

Чувства, которые Водолей проявляет к своим близким, напрямую зависят от того, насколько хорошо он себя чувствует — физически и психологически. Когда на душе у него скребут кошки, мужчина этого знака не захочет, да и не сумеет притворяться. Из-за плохого настроения он способен избежать встреч и «уйти в подполье». Пытаться выманить его оттуда бессмысленно, поэтому единственный выход для близкого человека — набраться терпения и ждать.

В жизни большинства Водолеев присутствует такой парадокс: эти люди очень активны, деятельны во всем, кроме личной жизни. Женщина, которой от природы достался бурный темперамент, скорее всего, будет разочарована интимной жизнью с мужчиной этого знака. Довольствуясь редкими контактами, он получает главное удовольствие от самого факта близости с привлекательной женщиной. Сексуальная ценность дамы и ее эстетическая красота для Водолея практически тождественны. В то же время Водолей будет хорошим, подходящим партнером для женщин, имеющих спокойный темперамент, поскольку эти мужчины верные, надежные друзья и интересные люди.

Самих Водолеев природа не слишком щедро одарила темпераментом и возможностями в сфере сексуальных отношений. При этом мужчины относятся к женам снисходительно: по их мнению, представительницы слабого пола в своих поступках неспособны отдавать себе полный отчет. Для многих Водолеев свойственно отношение к сексу как к ошибке молодости. Ведь нужно, с их точки зрения, заниматься более важными вещами: созданием семьи, рождением детей, их финансовым обеспечением."
</item>
        <item>"Рыбы-мужчина
Мужчинам, появившимся на свет под знаком Рыб, отпущен большой потенциал. Они могут заявить о себе и в искусстве, и в науке, однако ничего не делают, чтобы достичь хоть мало-мальских успехов. Разумеется, Рыбы мечтают о том, чтобы жить хорошо, приобрести какую-то известность, но все время ждут, когда все сложится само собой, без их активного участия. Нередко мечты представителей этого знака явно выходят за рамки разумного, создавая имидж людей не от мира сего. Мужчина-Рыбы нуждается в покровительстве, поддержке, и, надо сказать, ему обычно без проблем удается найти себе покровителя.

Чтобы представитель этого знака смог достичь успеха, ему нужно два фактора: уметь игнорировать собственные бесплодные мечты и обнаружить в себе те или иные способности по возможности раньше. Перспективы успеха человека, которому до 25 лет так не удалось найти единственное дело по душе, весьма сомнительны.

Рыбам-мужчине свойственны чувствительность, ранимость, обидчивость. Он быстро выходит из состояния душевного равновесия, раздражается и огорчается, однако зло в его сердце надолго не задерживается, он очень отходчив.

Готовность Рыб помогать людям, милосердие, сострадание, доброта, внимательность к чужим проблемам и неспособность от них отмахнуться приводят к тому, что у мужчин этого знака есть много друзей, с которыми у него складываются самые теплые, душевные отношения. Мужчина-Рыбы служит для них жилеткой, в которую всегда можно поплакаться, поделиться сокровенным, не боясь, что их секреты станут достоянием общественности. Кроме того, скромность, тактичность не позволяют Рыбам бесцеремонно вмешиваться не в свои дела.

После подобных разговоров по душам самим Рыбам-мужчинам нужно какое-то время на восстановление нервной системы, отдых. Близкие не должны беззастенчиво пользоваться добротой этих людей, постоянно перекладывая на них свои проблемы. Пообщавшись с Рыбами, люди чувствуют облегчение, не думая о том, что и их «жилетке» тоже требуется расслабление. Мужчина, родившийся под этим созвездием, хоть и сам далеко не слабак, нуждается в преданном и понимающем друге, с которым он мог бы разделить тяжесть собственных проблем. Успехи и неудачи Рыб во многом зависят от их настроения, а оно у них отличается изменчивостью.

Для Рыб-мужчин не характерно горячее желание связывать себя узами брака. У них нет особенной нужды в жене и детях; само по себе тепло семейного очага не дает им ощущения счастья. Семейную жизнь мужчин этого знака редко можно назвать удачной. До тех пор, пока не произойдет некий внешний толчок, они не станут спешить делать своим возлюбленным предложение руки и сердца. Нередко им становится прозрачный намек будущих вторых половин.

Супруга Рыбы-мужчины должна приготовиться к роли главы семьи, потому что именно ей придется верховодить в доме и во всем направлять своего мужа. Это не вызовет с его стороны какого-либо сопротивления, мужчине больше нравится быть на вторых ролях и ни за что не нести ответственности.

Мужья, появившиеся на свет под знаком Рыб, отличаются непрактичностью, неспособностью что-то четко планировать и тем более воплощать эти планы в жизнь. Они не умею экономить, не задумываются о завтрашнем дне, о том, что деньги стоило бы отложить про запас, а не тут же спускать все до копейки.

Кроме опоры, поддержки, мужчина-Рыбы нуждается в постоянном получении доказательств любви к нему со стороны супруги. Он надеется, что будут по заслугам вознаграждены его преданность, отсутствие корысти, душевная теплота, хорошее отношение к членам семьи.

Если супруга хочет сохранить добрые отношения, то вместо того, чтобы устраивать скандалы из-за излишней мечтательности и непрактичности, ей надо возвращать своего мужчину с небес на грешную землю терпеливо и деликатно. Бурная фантазия мужчины-Рыб должна быть направлена в более конкретное, конструктивное русло.

Дети представителей этого знака находят в лице своих пап добрых друзей. Вместе им интересно, потому что Рыбы-отец с удовольствием с ними играет, изобретает необычные, увлекательные занятия, сочиняет и рассказывает сказки. Он же преподносит им первые уроки доброты, милосердия, внимательного отношения ко всему, что окружает человека. Детям нравятся разговоры с отцом, в том числе и потому, что ему можно без страха и неприятных последствий рассказать обо всех своих проблемах и тайнах.

Представители сильного пола, появившиеся под созвездием Рыб, ранимы, имеют тонкую душевную организацию. Они прекрасно понимают, что эти качества могут создать о них впечатление как о слабых, женственных, если не женоподобных, людях, а потому мужчины вынуждены скрывать их от других. Жены должны знать, что Рыбы-мужья способны талантливо скрыть свои поступки, намерения, истинные чувства, потому что являются хорошими актерами. Зато с ними самими подобный номер не пройдет: Рыбы — большие знатоки человеческой психологии, чувствуют ложь за версту. Кроме того, они обладают развитой интуицией, проницательностью и очень умны.

Мужчина-Рыбы всегда отличает серьезные чувства от наигранности. Безобидный флирт его супруги оставит его равнодушным, поскольку он не видит в нем источника опасности для себя.

Даже самые деликатные, мягкие, продуманные попытки проникнуть в душу представителя этого знака не приводят к успеху, а потому его душа не перестает быть загадкой. Ни одна супруга Рыб, даже с огромным стажем совместной жизни, не может сказать, что знает все о своем верном спутнике. Этот человек не даст изучать свою душу, он все время дает понять, что не допустит нарушения автономии, уединится и замкнется в себе.

Не только со своей супругой, но и с покровителем, в котором так сильно нуждается, мужчина-Рыбы не станет откровенничать. Окружающие всегда воспринимают людей этого знака не такими, каковы они в действительности: их образ немного фальшивее и туманнее.

Рыбы считаются хорошими любовниками. Они никогда не станут трубить о своих достижениях на этом поприще и в угоду этому имиджу компрометировать партнерш. Чувствительная натура, интуитивное знание психологии, умение прочитать мысли другого позволяют мужчинам этого знака хорошо понимать потребности женщины. Их ласковые, проникновенные, «обволакивающие» речи способны растопить любой лед. Однако не только это оставляет самые благоприятные, незабываемые впечатления и воспоминания о времени, проведенном в постели с Рыбами-мужчиной. Его бурная фантазия находит в данном случае весьма достойное применение. С этими эротичными, тонкими мужчинами женщины способны переживать очень яркие ощущения."
</item>
    </string-array>
    <string-array name="CONSTELLATION_DESC_FEMALE">
        <item>"Овен-женщина
Отличается деловитостью и повышенной активностью. Голос представительницы этого знака Зодиака можно услышать везде: она постоянно что-то кому-то говорит, что-то от кого-то требует, высказывается, спорит. Состояние погруженности в размышления ей совершенно не свойственно, эта женщина находится в перманентном движении, вечных порывах души.

Женщина-Овен отличается большим умом и самостоятельностью, завышенным самомнением и тщеславием. Обладая волевым, мужским характером, она в состоянии сама делать очень и очень многое, если не все. Инициатива во всем должна принадлежать ей, и только ей, именно она должна во всем быть первой. Сидеть и ждать с моря погоды, дожидаясь, когда ее куда-нибудь позовут — замуж или на новое престижное место работы, — это не в ее стиле. Женщина-Овен обеспечивает себя самостоятельно, ухаживает сама за собой, не прибегая к чьим-либо услугам. От нее нельзя услышать жалоб на тяжкую женскую долю, она не демонстрирует накопившейся усталости, не плачет в чьем-либо присутствии, а к чужой беспомощности относится с явным презрением.

Обладая напористым характером, Овен-женщина никогда не сбивается с пути, ведущего ее к цели. Она не доверяет другим делать то, что вполне в состоянии сделать сама. При этом она искренне уверена в том, что с любым делом справится быстрее и лучше остальных, включая мужчин. Неудивительно, что подобная вера в мощь своего духа позволяет ей с энтузиазмом приниматься за любые, самые сложные дела.

В стремлении установить за всеми контроль она постоянно устраивает перепроверки, а потому обмануть, ввести ее в заблуждение — затея бесперспективная.

Желание лидировать и руководить, полная самостоятельность находят своей воплощение и в семейной жизни Овна-женщины. Будучи прекрасной матерью и хозяйкой, именно она занимает в семье доминирующие позиции.

Женщина-Овен нуждается в супруге, который бы уважал ее стремление к независимости, любовь к свободе, не подавлял ее инициатив, а кроме того, обожал ее и выказывал свое восхищение. С другой стороны, ее мужчина не должен быть безропотным «теленком», примиренцем, без малейшего ропота и сопротивления выполняющим все ее распоряжения. У Овна-женщины должен быть сильный муж, равный ей по многим параметрам.

В то же время, отличаясь высокой степенью самостоятельности, Овен-женщина вполне в состоянии жить и в одиночестве, не прибегая к мужской поддержке.

Как правило, мужчины любят быть с нею в компании, и это взаимно: мужское общество для нее предпочтительнее женского. Однако она никому и никогда не позволит выбирать себя. Для Овна-женщины будет логично сделать это самой, причем в том, чтобы сделать мужчине предложение руки и сердца, для нее нет ничего противоестественного. Примечательно, что в Зодиаке нет таких женщин, кроме Овнов. Несмотря на всю свою властность, представительницы прекрасного пола не нуждаются в том, чтобы им ответили взаимностью немедленно — напротив, им больше нравится объект своих чувств сначала завоевать и только после этого водрузить на пьедестал.

Вот какие неординарные женщины — эти Овны. Как ни парадоксально, при всем при этом «мужские» качества натуры вовсе не отменяют ярко выраженной женственности. Можно сказать, что Овен является даже слишком женщиной — с прекрасной фигурой, свежим, привлекательным и молодым вне зависимости от возраста видом, открытым прямым взглядом. Овен-женщина очень любит, когда по поводу ее внешности восторгаются, делают искренние и достойные комплименты. Но когда ее самочувствие оставляет желать лучшего или когда видно, что она устала, сочувственные взгляды и слова поддержки для нее невыносимы.

Если говорить о любовных взаимоотношениях, то в них Овен-женщина ценит романтику. Она всегда должна ощущать, что ее любят. Находясь рядом, ее возлюбленный должен разделять все ее чувства, в каком бы состоянии она ни находилась. Овен никогда не покажет, что ей нужно чье-то человеческое тепло, хотя всегда испытывает в нем потребность. Ей очень не нравится, когда партнер от нее что-то скрывает, она даже может пойти на скандал, отстаивая свое требование не иметь друг от друга секретов. Но эта буря эмоций быстро затихает, не оставив в ее душе после себя злости и желания отомстить.

Пока Овен-женщина любит, она будет хранить верность своему мужчине, не позволяя себе ни малейших вольностей и требуя того же от партнера. Измена избранника служит для нее основанием для молниеносного разрыва отношений, хотя она чувствовала себя вполне счастливо, не видела в нем никаких недостатков и не позволяла другим указывать на них. В любви Овен — большая собственница и до крайности ревнива. Иногда она в жизни не прочь поиграть, побыть небольшой артисткой, но когда речь заходит об измене, она, не прибегая к притворству, бескомпромиссно разорвет связь.

Если говорить в целом, то многим представительницам прекрасного пола, родившимся под знаком Овна, в любви приходится довольно несладко. Ведь далеко не каждый мужчина уживется с женщиной, обладающей трудным, «мужским» характером и в то же время тяготеющей к романтичным отношениям.

Это необычное, противоречивое сочетание качеств создает проблемы и в сексуальной жизни. Обычно Овен-женщина стремится в интимных отношениях к лидерству, следствием чего может стать неудовлетворенность. Дело в том, что она притягивает к себе в основном тонких натур, в то время как нуждается в страстном, сильном, даже в какой-то степени грубом и примитивном партнере, который может дать ей ожидаемые переживания и эмоции. В интимной сфере Овен-женщина предпочитает брать в большей степени, чем отдавать, и это может привести к разочарованию в ней партнера. Однако все это распространяется только на внебрачные связи, поскольку для любимого супруга она может стать источником полного удовлетворения и истинного наслаждения."
</item>
        <item>"Телец-женщина
Это не просто настоящая женщина, это суперженщина, в которой наличествует все, чем может одарить прекрасный пол матушка-природа. Красивая, грациозная, всегда свежая и обаятельная, со спокойным мягким взглядом, таким же голосом и плавными, размеренными движениями, она вызывает самые приятные эмоции. Ее общество приятно и действует умиротворяюще. Она терпеливая слушательница, тонкая и приятная собеседница, обладающая живым умом и не допускающая в чужой адрес каких-то резких и грубых высказываний. Обладая отличным обонянием, она хорошо выбирает косметику и парфюмерию; как правило, не курит.

Тельцы-женщины — предмет мечтаний сильного пола. Они являются превосходными спутницами жизни, уважая в своем супруге мужчину и не претендуя на лидирующие позиции в семье. Однако при этом не унижают в себе женщину и ведут себя с большим достоинством. Женщина-Телец видит свое жизненное предназначение в том, чтобы служить своей второй половине надежной опорой, хорошо вести дом и быть примерной матерью.

Представительницы этого знака Зодиака чаще всего являются превосходными хозяйками. Их способностям к домоводству не может составить конкуренции ни один другой знак. В доме Тельцов всегда царит полнейший порядок, «хирургическая» чистота, интерьер его красив и создан с большим вкусом. Дом уютен, в нем всегда хорошо пахнет, полно цветов. Этим женщинам свойственна бережливость и экономность, но, несмотря на это, в доме всегда все есть. Он открыт для друзей, которые могут рассчитывать на гостеприимный, теплый прием, вкусные блюда и приятное времяпрепровождение в уютной семейной обстановке.

Огромное значение в жизни женщины-Тельца имеют дети. Им она отдает все свое свободное время, всю свою любовь и ласку. В ее обществе дети ощущают надежную защиту, она в любую минуту готова прийти на помощь советом и делом. Неудивительно, что Тельцы-матери в глазах своих детей часто являются больше добрыми подругами, с которыми можно поделиться самым сокровенным. Такое положение вещей сохраняется и в подростковом, юношеском возрасте, хотя большинство отпрысков в эти годы отстраняются от матерей. Телец-женщина подает своим дочерям и сыновьям отличный пример любви и верности.

Представительницы этого знака неравнодушны к природе, любят, когда их окружают детишки. Оптимальным местом проживания для них будет усадьба где-нибудь в тихом месте, в деревне, где непременно был бы сад, который наполняли бы не только ароматы растений, но и звон детских голосов.

Хотя Тельцы чрезвычайно женственны, назвать их неженками никак нельзя: они любят и умеют работать. В этом им помогают такие качества личности, как терпение, сила, железная воля, отличное владение собой. Все, что они делают, они делают с ощущением удовольствия и всегда стремятся к удовлетворению результатами своих трудов.

Женщина, относящаяся к этому знаку, спокойна и сдержанна, но так же, как мужчины, не любит, когда ей возражают. Замечание в ее адрес, высказанное при ком-то, может вывести ее из душевного равновесия. Впрочем, справедливости ради надо сказать, что случается это редко, поскольку Тельцы обладают огромной выдержкой. Однако окружающим не стоит злоупотреблять ее терпением, они всегда должны иметь в виду, что все замечания, претензии и т.п. в адрес женщин-Тельцов должны быть аргументированными. В противном случае они обидятся и ответят бурной реакцией. А если беспочвенно придраться к Тельцам не раз и не два, то такая женщина превратится в злопамятное и просто невыносимое создание.

Нельзя не отметить в представительницах Тельца ревнивость. До определенных пор, до определенных границ женщина будет молчать о своих подозрениях и закрывать глаза на некоторые поступки своего партнера, на его щедрые комплименты в чужой адрес, хотя в глубине души это будет вызывать сильные эмоции. Но если чаша переполняется, то человеку, который слишком долго испытывал терпение своей спутницы, придется об этом горько пожалеть, ибо в своем гневе Тельцы страшны, причем это справедливо и в отношении слабого пола.

Телец-женщина, подобно своим собратьям по знаку, сама выбирает себе подходящего партнера. От нее не дождутся благосклонности мужчины, которые будут назойливо ее преследовать. Возможно, их введет в заблуждение ее природное обаяние, но все настойчивые попытки наткнутся на стену холодности и неприступности.

Шансы на успех у Тельца-женщины будут иметь те представители сильного пола, в чьем арсенале есть красота, безупречность, блистательность — и толстый кошелек. Дело в том, что дамы, родившиеся под данным созвездием, питают слабость к знакам внимания, причем не простым, а изысканным, красивым, даже роскошным. Это распространяется на все, что могут предложить ухаживающие за ними мужчины, — подарки, места для отдыха, блюда и напитки, секс и проч.

Очень чувственные и не терпящие безыскусности во всех ее проявлениях, Тельцы-женщины с презрением относятся к примитивному сексу. Сами же они могут подарить своему партнеру всю широчайшую гамму удовольствий и наслаждений, на которые способна интимная жизнь. Вместе со своим мужчиной такую же радость от полноты ощущений будет получать и она сама.

Мужчина, который не заинтересует ее в постельных утехах, не может рассчитывать на какие-то совместные перспективы. Впрочем, некоторое время Телец может, пользуясь своей привлекательностью, поддразнивать своего незадачливого кавалера.

По натуре своей Телец-женщина полигамна. Она вполне может иметь сразу несколько партнеров, и всем им она будет дарить свои чувства, при этом боясь потерять каждого из них. По этой причине в ее отношениях с супругом появляются вполне объяснимые проблемы, семейная жизнь может оказаться неустойчивой. Однако по-настоящему любящий Телец крайне редко изменяет своей второй половине, являя собой образчик преданности и надежности."
</item>
        <item>"Близнец-женщина
Благодаря умению ладить с людьми, уму, хорошему характеру Близнецы-женщина может в работе достичь серьезных успехов. Ей сложно сосредоточиться только на семье, особенно если домашняя жизнь покажется ей слишком скучной. Круглосуточно выдерживать общество скучных, с ее точки зрения, домочадцев выше ее сил.

Даже в совершенно однозначных, в понимании остальных людей, ситуациях Близнецы-женщина проявляет непостоянность и непредсказуемость. На замечания она реагирует не всегда предугадываемым образом, что нередко становится причиной напряженности и конфликтов. Совершенно пустячный повод может вызывать ее восхищение или, наоборот, обиду. Двойственность натуры, доставшаяся от звезд, проявляется в том, что представительницы этого знака, с одной стороны, нервны, остроумны, живут только сегодняшним днем, а с другой, они умны, деловиты, умеют глубоко и ясно мыслить и за напускным легкомыслием прятать свои истинные намерения.

Заскучать в обществе Близнецов-женщины просто нереально. Путешествия, приключения, новизна впечатлений — это ее стихия, потребность ее неукротимого темперамента. Ей очень нравятся походы в театр, на выставки и т.п. Она любит веселые компании и чувствует себя в них как рыба в воде. Да и окружению хорошо с ней, поскольку она является отличным приятелем, имеет добрый и покладистый характер, с людьми сходится легко и непринужденно, способна поддержать живой разговор на любую тему. В то же время она может быть не только мечтательной, разносторонне развитой, но и непреклонной, требовательной.

Кроме того, ей присущи такие качества, как жизнерадостность, моложавость, веселый нрав, деятельность, инициативность. Этот человек никогда и никого не бросит в критической ситуации и всегда подставит свое плечо по первому же зову.

Если кто-то заденет — невольно или осознанно — ее самолюбие, то женщина-Близнецы вряд ли будет молчать.

Она быстра — в мыслях, в поступках, в движениях. Ее звонкий голос, стук каблучков можно услышать везде. Бесцельное праздношатание, прогулки по офису, спокойное и долгое перебирание бумаг — это все не про сотрудницу, родившуюся под этим знаком. Работает она с огоньком, задорно, сдабривая свои действия шутками-прибаутками, решения принимает молниеносно и обижается, когда их кто-то отменяет. Мысли ее мозг продуцирует с огромной скоростью, а потому справиться с этим стремительным потоком ей довольно сложно.

Обстановка в доме женщины-Близнецов меняется с частотой, весьма характерной для его хозяйки. Неуловимые, легкие движения ее изящных ручек могут творить чудеса, создавая в типовом жилье поистине райские уголки.

Являясь заботливой матерью, Близнецы-женщина тем не менее не позволит своим детям как-то ограничивать ее бурную деятельность. Вместе с ними она может развлекаться, устраивать увлекательные костюмированные праздники, что-то придумывать и сочинять, допуская в их поведении многие вольности. При всем при этом, если дети не будут слушаться, она может наказать их по всей строгости.

Если у нее будут какие-то проблемы, она не только не переложит ответственность за их решение на кого-то, но даже никого в них не посвятит. А если кто-то начинает жаловаться ей на свои неурядицы, она легко раздражается.

Многие из людей, которым приходится иметь дело с женщиной-Близнецами, не могут ее понять. Это нисколько не удивительно, потому что понять себя до конца она не в состоянии и сама. Единственный выход — принять ее такой, какая она есть, приспосабливаться к ее особенностям ее натуры, к ее быстро меняющемуся настроению.

Настоящая любовь — это то, о чем мечтают все прекрасные представительницы этого знака. Увы, чаще всего мечты так и остаются мечтами и тоской по идеальному партнеру, на поиски которого иногда уходит вся жизнь. Отыскать походящего спутника жизни ей очень трудно, потому что, восхищаясь, к примеру, интеллектом и проницательностью мужчины, она не сможет закрыть глаза на изъяны внешности или одежды. Мужчина, которого Близнецы-женщина посчитает достойным себя, — редкая находка в ее жизни, а потому искоркам страсти, живущим в ее сердце, чаще всего не удается разгореться в настоящий костер. Так и приходится ей жить с ощущением неполноты жизни. Иногда она предпринимает отчаянные попытки обрести личное счастье, ведущие ее к самоуничижению. Когда ее поиски идеала оказываются успешными, жизнь для нее превращается в истинное блаженство, правда, женщинам-Близнецам так везет крайне редко.

Замужняя Близнецы-женщина является для своего супруга надежным и добрым другом и помощником, активным участником всех интересующих его дел. В то же время ее мужу расслабляться не приходится: всю совместную жизнь ему нужно будет подтверждать, что он самый лучший и достойный. Его супруга очень любит флиртовать, поскольку чувствует потребность постоянно убеждаться в собственной привлекательности. Любовь к Близнецам женского пола — тяжкое испытание, потому что уделом мужчины становится вечная неуверенность в своей возлюбленной, которая постоянно норовит ускользнуть из его объятий. Женщина-Близнецы неравнодушна к сексуальной стороне жизни, но одного физического наслаждения для нее мало, чтобы почувствовать полное удовлетворение: ей требуется партнер с более богатым духовным содержанием. Искренняя уверенность в своей любви не служит препятствием для того, чтобы она увлекалась новыми представителями сильного пола, при этом не теряя привязанности к «основному» партнеру. Помочь удержать ее благосклонность могут подарки.

Близнецы-женщины являются превосходными женами, любовницами, матерями. Никто из тех, кому приходилось иметь с ними дело и потом расстаться, не может забыть об этих удивительных представительницах столь неоднозначного знака Зодиака. Причем воспоминания эти теплые и светлые, пронизанные уважением и благодарностью за счастливое время, которое подарила им жизнь."
</item>
        <item>"Рак-женщина
Им присуща повышенная чувствительность, романтичность, сентиментальность. Они очень обидчивы из-за своей чрезмерной впечатлительности: недружелюбный взгляд, жест, не говоря уже о словесных выпадах, способны больно ранить их. Богатая фантазия подбрасывает им сюжеты и картины, которые частенько не имеют с реальностью ничего общего. В чужих словах им мерещится какой-то потаенный смысл, умысел, и поэтому они могут из-за них сильно расстроиться.

Женщине, появившейся на свет под этим знаком Зодиака, свойственно все время тосковать по лучшей жизни. Она постоянно роется в своем прошлом, корит себя за упущенные шансы, переживает старые обиды. В ее душе все время живут опасения того, что и в настоящее время она что-то делает неправильно; ей кажется, что другие воспринимают ее совсем не такой, какой она является на самом деле. Ее не покидает желание быть всегда молодой и красивой, любящей и любимой. Но иногда бывает и так, что слезы льются сами по себе, без всяких серьезных на то причин, да и вообще без повода, а просто потому, что на сердце тревожно и неуютно.

Впрочем, как и у всех детей Луны, настроение женщин-Раков отличается изменчивостью. Приветливость сменяется агрессивностью, слезы — смехом, веселье — мрачностью и т.д. Наступление новой лунной фазы влечет неизбежную смену настроения, а бывает, что даже в течение одного дня женщина-Рак несколько раз побывает и неуемной оптимисткой, и мизантропкой.

Люди, в чьем окружении есть Раки, должны знать, что их настроение может передаваться всем остальным, и не впадать вместе с представителями этого знака в раздражительность и меланхолию. Чтобы помочь женщине-Раку сохранять доброе расположение духа, близкий человек должен позаботиться о доброжелательной, спокойной атмосфере, дружелюбных людях рядом с ней, комфортной обстановке, в которой должны присутствовать яркие тона. Недопустимо ругать эту впечатлительную натуру, чрезмерно критиковать или позволять себе насмешки над ней. Но самое важное для нее — внимание близких, уверенность в том, что ее любят и не собираются покинуть.

Раки-женщины — очень большие собственницы. Сама мысль о том, что их могут ожидать какие-то потери, для них мучительна. Особенно они боятся лишиться того, что дает им защиту и тепло.

В то же время подобный страх не означает, что женщина-Рак слаба. Она может смело встретиться лицом к лицу со всеми проблемами и неурядицами, защитить себя и тех, кто ей дорог, пожертвовав ради их благополучия и здоровья всем, что у нее есть. Близкие женщины, родившейся под созвездием Рака, могут смело рассчитывать на то, что в трудную минуту она никогда не предаст их и не спрячется за чужими спинами. Раки обладают огромным запасом терпения, особенно когда речь заходит об их любимых людях.

У Рака-женщины есть такая черта, как умение хранить чужие секреты. К ним она относится так же трепетно, как и к собственным, которые никогда никому не раскрывает. Молчит она не только о своих тайнах, но и о своих чувствах, предпочитая оставаться для всех загадкой.

Ей нравится производить впечатление сильного, самостоятельного человека, поэтому она нередко предпочитает хранить неприступность, когда мужчины делают попытки сближения. Для нее выглядеть доступной и потерпеть поражение — понятия равнозначные. Если у женщины-Рака случится мимолетный интимный контакт или если она просто посчитает, что перед кем-то раскрылась больше, чем надо, то дальнейших отношений с этим человеком не последует, она будет всячески их избегать. В целом родившиеся под этим созвездием женщины являются очень верными женами, и забавы вроде флирта и развлечений на стороне вовсе не для них.

Рак-женщина обладает очень сильно развитым материнским инстинктом, а потому ее дети всегда могут рассчитывать на горячую любовь, заботу и поддержку. Ее привязанность к ним очень сильна, поэтому неудивительно, что женщина-Рак всегда очень внимательно и подозрительно относится к юношеским увлечениям детей. Отдает замуж своих дочерей она с большой неохотой, перед этим непременно убедившись в наличии у ее будущего зятя всех необходимых, с ее точки зрения, качеств для семейной жизни. Поэтому вполне возможно, что у ее детей собственная семья появится довольно поздно. Сами женщины-Раки тоже поздно идут под венец, поскольку не хотят расставаться с матерью, к которой они очень сильно привязаны.

В своем любимом жилище, подобно всем Ракам, представительницы этого знака скрываются от невзгод окружающего мира. Работа по дому не слишком привлекательна для них, но хозяйки они, как правило, хорошие: они ищут в своем гнездышке защиту и покой, а потому без создания уюта там не обойтись.

Раков-женщин можно без преувеличения назвать восхитительными кулинарами. Никогда не готовя стол на скорую руку, они к приготовлению блюд относятся столь же внимательно и трепетно, как и к своим близким, для которых все это все делают.

У Раков-женщин не отнять способность организовать жизнь своей семьи таким образом, что в ней всегда царит достаток. Здесь всегда есть деньги и запасы, никто из домочадцев не обделен заботой и лаской. Представительницы этого знака не склонны к расточительству. Напротив, из них получаются те самые бабушки, чьи сундуки и коробки ломятся от старых вещей, каждая из которых имеет в глазах Рака большую ценность. Такие реликвии они никогда не выбрасывают и бережно сохраняют.

Супругам женщин-Раков не придется страдать от ревнивости своих жен. Рожденная под этим знаком будет переживать, когда ее мужчины нет дома. Ее очень пугает перспектива остаться покинутой, не получить столь необходимой ей любви и внимания. Тем не менее свои страхи она оставляет при себе и почти никогда не озвучивает своих подозрений и не выплескивает негативных эмоций. Жена-Рак хочет получать от супруга постоянные подтверждения любви, а также ласку, понимание, утешение в трудную минуту.

Ракам-женщинам природа подарила очень чувствительное тело, способность легко возбуждаться, выраженную эротичность. В сексе она проявляет себя страстной партнершей, хотя нередко ей хочется утаить это обстоятельство. В интимных отношениях женщины стараются взять инициативу в свои руки и наслаждаться сполна. При этом они частенько забывают, что нужно не только использовать партнера для получения удовлетворения, но и самим дарить ему наслаждение. Тем не менее мужчина, для которого удовлетворение женщины не менее важно, чем собственное, получит отличную партнершу в лице представительницы этого знака."
</item>
        <item>"Лев-женщина
Родившаяся под знаком Льва, — истинная львица, королева. Ее внешность просто блистательна: это настоящая красавица с изящными манерами, модно и со вкусом одетая и причесанная, гордая и грациозная, знающая себе цену. В ее облике нет даже намека на вульгарность и манерность. У Льва-женщины всегда масса поклонников, которые не скупятся на восторженные комплименты. Их она принимает снисходительно, как нечто само собой разумеющееся, ведь она живет с ощущением собственного превосходства.

Львам-женщинам свойственна интеллектуальность, остроумие, умение завести и поддержать живой, интересный разговор практически на любую тему. Не чураются они светских разговоров и сплетен, но до пошлости и вульгарности не опустятся ни при каких обстоятельствах.

Женщинам этого знака Зодиака больше нравится находиться среди мужчин, но и женскому обществу они себя никогда не противопоставляют. Для других дам Львица является очень серьезной соперницей, но даже это обстоятельство не препятствует ее притягательности и в их глазах. Завоевать чужие сердца помогает искреннее дружелюбие, приветливость, благосклонность, внимательность. Львицы служат образцом для подражания, законодательницами мод, и их лидерство никто не ставит под сомнение. Сочетание женственности и ума, гордости, независимости и дружелюбия, царственности манер и благосклонного общения искренне восхищает не только мужчин, но и женщин.

Хорошие общества, приемы, театр — все это излюбленные места для женщин-Львов. Сомнительные, примитивные компании, убогие помещения не являются средой их обитания. Рожденные для роскошной жизни, Львицы изо всех сил стремятся ее себе обеспечить. Для того чтобы иметь дом-дворец и соответствующую статусу внешность, они преодолеют любые препятствия и пойдут на любые расходы. Обладая превосходным, тонким вкусом, женщины-Львы никогда не превратят свой дом в образчик мещанского накопительства или подобие музея антиквариата и редких экспонатов, где собрано все подряд.

Если мужчина решается на ухаживание за Львом-женщиной, он должен превратиться в романтика и рыцаря, отказаться от восхищенных взглядов и слов в адрес других женщин. Ему надо быть готовым к вспышкам гнева: ощущение превосходства над другими женщинами не избавляет ее от чрезвычайной ревнивости. Если она сочтет партнера недостойным себя, то до связи с ним не снизойдет. Подле нее остаются только те поклонники, которым она разрешит это сделать.

Своих возлюбленных женщины-Львы хотят видеть красивыми, утонченными, сильными, щедрыми, неревнивыми, верными, не скупящимися на подарки и комплименты и не покушающимися на их личную свободу.

Львицы могут быть превосходными женами — спокойными, доброжелательными, идущими на компромиссы, мягкими, приятными в общении. Но если близкие люди больно заденут их чувство собственного достоинства, метаморфозы неизбежны. Они превращаются в высокомерных, спесивых, разъяренных, гневных существ, стоит только кому-то выразить сомнения по поводу их превосходства, доброты или верности. И все же чаще всего Львы распространяют вокруг себя тепло и благодатный свет, в лучах которого их близкие чувствуют себя очень комфортно. У членов семьи и друзей, как правило, возникает много поводов благодарить судьбу за присутствие в их жизни таких удивительных Львиц.

Оставаясь в четырех стенах своего дома, Львица не теряет лоска, присущего ей на публике. Не изменяя себе, женщина даже в домашнем платье остается такой же царицей, как и в обществе. Ее никогда нельзя застать в дырявых тапочках или одетой в обноски: она всегда при полном параде. Очень горячо любящая своих детей, она стремится развить в них самые лучшие качества, обучить их хорошим манерам, привить безупречный вкус. Ребенок Льва-женщины может вырасти довольно расточительным человеком, видя, как она, не скупясь, расходует деньги на все: на себя, мужа, детей, дом.

Львицы — превосходные хозяйки, в чьем доме в любое время дня и ночи могут быть приняты гости самого высокого уровня; врасплох их в этом смысле застать практически невозможно.

Муж Льва-женщины должен всецело ей доверять. Являясь предметом восхищения многих, она с удовольствием принимает комплименты и знаки внимания, но хранит своему супругу преданность, если тот тоже ей верен. Она всегда стоит на страже интересов своей семьи, ей присущи рассудительность и здравомыслие, поэтому из-за легкомысленного увлечения разрушить семейный очаг для нее просто недопустимо. Мужчина для нее в первую очередь — не потенциальный партнер, а будущая вторая половина и отец ее детей. Выходя замуж, она для своих поклонников становится еще более недоступной.

Способствует такому положению вещей и определенная ее холодность. В жизни женщин-Львов присутствует такой парадокс: внешне они чрезвычайно притягательны и желанны для очень многих, но, когда речь идет о сексуальных отношениях, темпераментности и страстности от них партнеры вряд ли дождутся. Львы любят волновать воображение, возбуждать мужчин, но сама физическая близость для них не является такой уж желанной. Им присуще сексуальное влечение более слабое, чем можно было бы подумать, глядя на их внешность и поведение. Обнаружив противоречие такого рода, партнер может впасть в глубокое разочарование, а муж — пойти на измену с более сексуальной женщиной. И все же, хотя в ее душе и теле не бушует африканская страсть, Лев-женщина любит заниматься сексом и достигает удовлетворения быстро и легко."
</item>
        <item>"Дева-женщина
Женщин, появившихся на свет под созвездием Девы, отличают красота, романтичность, нежность, мягкость характера, преданность. Причем удивительно органичное сочетание практицизма и романтичности можно наблюдать, пожалуй, лишь у представительниц этого знака.

Обладая высоким интеллектом, Дева критически относится буквально ко всему окружающему. С другой стороны, острота и логичность ума, способность к анализу, превосходная наблюдательность делают ее незаменимым советчиком, причем она способна помочь даже в самых сложных ситуациях.

Вполне естественно, что пунктуальность, аккуратность в делах, критичность, трудолюбие, собранность делают Деву-женщину прекрасным работником. При этом она постоянно стремится к совершенству, поэтому никогда не сидит без дела. За что бы ни бралась представительница этого знака Зодиака, ко всему она относится серьезно и ответственно. Этого же Дева требует и от других.

Крайне несимпатичны представительницам этого знака неопрятные, вульгарные люди с дурными манерами и бранной речью. Каждая из них с удовольствием подписалась бы под знаменитым выражением Чехова о том, что в человеке все должно быть прекрасно. Если хоть по одному пункту кто-то не соответствует ее требованиям, Дева-женщина тут же обрушится на него с критикой. Можно смело утверждать, что язвительные высказывания по любому поводу — это обычное для нее дело.

Справедливости ради стоит отметить, что Девы весьма самокритичны. В то же время они склонны считать, что этой порции осуждения им хватает с лихвой, а потому у других людей нет малейшего морального права их критиковать. Даже самые безобидные замечания представляют собой тяжелый удар по их самолюбию, потому что Деву и так постоянно тревожат мысли о собственном несовершенстве.

Будучи весьма самокритичными и скромными, Девы-женщины не приемлют экстравагантных выходок, они никогда не стремятся к публичным выступлениям и вообще к тому, чтобы каким-либо образом выделиться из толпы, не станут прилюдно ругаться и идти на поводу у общественных настроений. В то же время Девы вполне способны бросить окружающим вызов: представителям этого знака сложно лицемерить и притворяться. Именно поэтому они стараются уделять не слишком большое внимание общественному мнению.

Женщины-Девы очень не любят сплетни и сплетниц и нисколько не опасаются, что за их спинами будет кто-то злословить. Они могут запросто рожать детей, не вступая в официальный союз, и инициировать развод, если посчитают свой брак неудачным. Для них подобные поступки вовсе не эпатаж, а естественное продолжение отношений, в которых они очень искренни и открыты. Подобная честность для Дев имеет гораздо большее значение, чем чьи-то досужие разговоры.

Дев можно считать превосходными женами, отличными хозяйками. Они умело создают в доме приятную, уютную атмосферу. Бережливость и практичность представительниц этого знака не позволяют им тратиться на роскошные вещи и бесполезные безделушки. Однако даже самые простые предметы подобраны с огромным вкусом. А кроме того, быт налажен таким образом, чтобы все работало безукоризненно, было удобным, полезным и абсолютно безвредным для здоровья.

Поскольку Девам свойственно уделять огромное внимание здоровью, они всегда стоят на страже самочувствия своего и своих близких. Приготовленная ими пища не просто вкусна, но и еще и полезна. Многие женщины-Девы прекрасно осведомлены о полезных свойствах разных трав и пользуются ими для профилактики и лечения заболеваний.

Если у Девы есть ребенок (а их, как правило, один-два), то он всегда очень ухожен и аккуратен. Дети представителей этого знака обычно отличаются своей воспитанностью, трудолюбием, умелостью. Впрочем, в этом нет ничего удивительного, ведь таковы и их мамы, старающиеся привить все самые ценные, с их точки зрения, качества. Матери, родившиеся под знаком Девы, отличаются требовательностью и строгостью, однако у их детей нет причин жаловаться на дефицит любви и заботы.

Своему супругу умная Дева всегда даст хороший совет, поможет чем сможет, причем сделает это тактично, так, чтобы не уязвить мужского самолюбия. Благодаря ей муж не ввяжется ни в какие аферы, не увлечется чем-то сомнительным и авантюрным. У супруга есть все основания доверять Деве-жене, потому что та не болтлива и трепетно относится к чужим секретам.

Женщины-Девы никогда не устраивают сцен ревности. Во-первых, потому что по натуре не ревнивы, а во-вторых, потому что скрытны и ни за что не допустят истерики, особенно на людях. Со своей стороны, супругу Дева не даст повода для ревности, поскольку отличается особой преданностью.

При всем при этом женщина-Дева не прочь пофлиртовать, тем более что природное обаяние и шарм делают ее в глазах мужчин весьма привлекательной. В то же время существуют определенные рамки, за которые она никогда не выходит. Считая себя принадлежащей одному мужчине, она остается ему верна и негативно относится к тем, кто склонен к изменам.

Родившиеся под этим знаком очень долго и скрупулезно выбирают спутника жизни. Но уж если выберут, то отдадутся этому человеку всей душой и подарят ему настоящее счастье.

Бурные, «африканские» страсти Девам-женщинам неведомы. Они привлекают сильный пол своей чрезвычайной нежностью и лаской, причем искренне обижаются и расстраиваются, если их ласковость наталкивается на стену холодности и непонимания. Отсутствие большого природного потенциала и горячего темперамента не мешает Девам очень любить занятия сексом. Ожидание близости их волнует, а во время интимных контактов они ведут себя весьма раскрепощенно, не прислушиваясь к доводам разума и не комплексуя."
</item>
        <item>"Весы-женщина
О женщине-Весах можно смело сказать, что она — само очарование: мила, нежна, ласкова, привлекательна. Такими качествами женщины, родившиеся под этим созвездием, обязаны во многом своей покровительнице Венере. Представители сильного пола не могут остаться равнодушными перед их элегантностью, изысканностью, изяществом манер.

Весы-женщина не в силах равнодушно проходить возле витрин с украшениями. В ее арсенале обязательно сыщется шкатулочка с различными безделушками на все случаи жизни. Она их не просто покупает, но и носит, причем с таким шармом, на какой не способны представительницы других знаков Зодиака. У изменчивых женщин-Весов, как правило, отсутствует единый стиль: сегодня она томная барышня в романтичном платьице, а завтра будет себя чувствовать как рыба в воде в спортивном костюме и кроссовках. Причем это тот самый случай, когда можно не кривя душой сказать: «Во всех ты, душенька, нарядах хороша!».

Представительницы прекрасной половины человечества, родившиеся под созвездием Весов, обладают мужской логикой мышления. Они большие спорщицы, могут победить в дискуссии кого угодно, демонстрируя удивительный ум и сообразительность. В то же время они способны внимательно слушать и прислушиваться к чужим мнениям. Это помогает им собрать как можно больше информации для того, чтобы впоследствии принять решение как можно более разумно и правильно.

Весы-женщина — толковая советчица. Свои выводы она делает не спеша, руководствуясь исключительно разумом, опираясь на факты, а не на эмоции. Навязывать собственное мнение она не станет, однако будет прилагать определенные усилия для того, чтобы человек внял ее аргументам и поступил в итоге правильно. Причем это будет обставлено таким образом, что самолюбие обеих сторон останется незадетым. Женщина-Весы не кичится своим интеллектом; дружелюбие, очарование, искренность, милая, застенчивая улыбка располагают к себе людей, ее советы и помощь нисколько не унизительны для других.

Женщины, родившиеся под знаком Весов, производят впечатление слабых, беззащитных, мягких. Но стоит их близким попасть в сложное положение, как в этих женственных созданиях обнаруживаются недюжинные силы, способность оказывать сопротивление житейским неурядицам. Можно быть уверенными, что в трудную минуту они окажут своим близким и друзьям неоценимую поддержку, никогда их не предадут.

Весы-женщина не станет выведывать секреты своего мужа: сделать это ей помешают деликатность и благородство натуры. Очень маловероятно услышать от нее повышенные интонации и уж тем более — крики, истерику, визги. Бывает, что и ее искушает дьявол, однако гармония во внутреннем мире восстанавливается благодаря поистине ангельской душе. В случае нарушения душевного равновесия женщина-Весы может играть с близкими в молчанку, но случается это нечасто. Кроме того, надолго это состояние не затягивается: уже скоро она сама инициирует примирение и умело наладит подпорченные отношения.

В подавляющем своем большинстве Весы — отличные хозяйки, в жилищах которых царит уют и порядок. Их излюбленный антураж — красивая, изящная мебель, ковры, картины, цветы, столовое серебро, посуда из качественного фарфора. Все элементы интерьера отражают прекрасный вкус хозяйки. Они любят приятную музыку, изысканные сорта вин, им нравится готовить разнообразную пищу, украшать жилище свечами. Свое основное призвание они видят в том, чтобы просто быть женщинами.

Весы — заботливые, нежные и одновременно строгие матери. Мама, принадлежащая к этому знаку, всячески развивает в своих детях уважительное отношение к их отцу, поддерживает его авторитет в их глазах. Она не допустит ситуации, в которой дети потревожили бы покой папы. Для нее вообще муж является главным человеком в жизни, и именно его интересы она будет блюсти в первую очередь. Если женщина-Весы не избалует детей, они вырастают вежливыми и аккуратными.

Женщинам, появившимся на свет под этим знаком, хотелось бы видеть в своем будущем супруге надежную опору, партнера, с которым можно было бы разделить груз житейских забот. Однако это вовсе не означает, что Весы мечтают о том, чтобы жить за счет мужа, уволившись с работы. Поскольку обретение материального достатка является для них одной из главных жизненных целей, они будут работать и стремиться зарабатывать не меньше супруга.

Очаровательные Весы не оставляют равнодушными представителей сильной половины человечества. Они умеют обольщать, соблазнять. Мужчины, однажды увлекшиеся женщиной-Весами, не смогут с легкостью забыть о ней — в отличие от объекта своей страсти: разрывая отношения, она не погружается в долгие и глубокие переживания.

Человеку, который полюбит представительницу этого знака и захочет быть ею любимым, всегда нужно помнить, что ему потребуется приложить немало усилий. Женщина-Весы всегда должна испытывать к своему партнеру интерес и любовь, чувствовать его любовь и внимание, иначе она почувствует себя несчастной и не будет видеть смысла в дальнейшем продолжении отношений. Зато настоящая любовь добавляет в ее характер еще больше ласковости, нежности, делает ее еще более коммуникабельной. Избранник становится для нее всем — царем и Богом, предметом восхищения. Она способна игнорировать друзей и близких ради отношений с любимым.

Если говорить о роли секса в жизни женщин, родившихся под знаком Весов, то обычно они стремятся к получению удовлетворения, однако для них важнее всего именно физические ощущения. Представительницам Весов неведомо психическое наслаждение, получаемое во время близости. Души их остаются незатронутыми. Инициативности от Весов-женщин ждать не приходится, они полностью отдают себя во власть навыков и фантазий сексуального партнера. Нередко мужчин обескураживает способность партнерш-Весов вести себя после полового акта так равнодушно и спокойно, будто ровным счетом ничего и не было."
</item>
        <item>"Скорпион-женщина
Женщин, родившихся под созвездием Скорпиона, отличает уверенность в себе, красота, привлекательность, энергичность, загадочность, смелость, страстность, решительность, напористость, мужской склад ума.

Жизненные силы их буквально переполняют, поэтому у них существует неистребимая потребность в том, чтобы найти им какое-то применение. Неудивительно, что им свойственно отправляться в рискованные путешествия, заниматься сложными и даже опасными проектами, бросаться с головой в авантюры.

На долю женщины-Скорпиона, как правило, выпадает много испытаний, но благодаря огромному физическому и духовному потенциалу ее силу духа очень нелегко сломить. После поражений, если таковые случаются, представительница этого знака не сдается, не опускает руки, не теряет прежнего запала и быстро приходит в себя, возвращаясь на прежние позиции.

Поскольку душа Скорпиона-женщины постоянно полнится множеством желаний, она нуждается в том, чтобы всегда иметь чувственные ощущения.

Женственные, изящные манеры, кокетливость, соблазнительность, чрезвычайная притягательность делают Скорпиона женщиной, которых называют роковыми. Представители сильного пола не без удовольствия становится ее рабами, хотя это и опасно: женщина-Скорпион может запросто погубить человека, который имел неосторожность в нее влюбиться. Мужчина готов все принести в жертву ради нее — семью, карьеру, мечты, добрые отношения с родственниками и друзьями. Даже если у него не получится покорить строптивицу, она все равно навсегда остается с ним — в виде незаживающей раны в его сердце.

Часто увлекаются женщинами-Скорпионами мужчины, которые не могут сравниться с ней силой духа и характером. Представительницы этого знака вполне могут поддержать их, внушить оптимизм, подтолкнуть к достижению жизненных высот, и тем не менее предпочтение они отдают людям совсем другого склада — решительным, смелым, тем, кого они считают родственными душами. К выбору второй половины и друзей женщина-Скорпион очень и очень требовательна, а потому у людей, которым она дозволила стать близким человеком, есть все основания для гордости.

Женщину-Скорпиона нельзя назвать поклонницей принципа золотой середины. В ее сердце не поселяются половинчатые чувства: любит и ненавидит она одинаково страстно, хвалит — с искренним восторгом, ругает — с яростью и негодованием, спорит — с азартом, до победного конца, уходит — сжигая за собой мосты, навсегда. Бесполезно навязывать ей другую точку зрения и заставлять поменять решение.

В то же время свои эмоции и чувства она вполне может держать под контролем и скрывать от окружающих. Поплакать эта стойкая женщина может позволить себе лишь тогда, когда ее страдания будут слишком глубоки, когда она придет в отчаяние и почувствует себя несчастным человеком.

Женщина-Скорпион явно не из тех, кто предпочитает проводить время в романтических грезах и за чтением женских романов. Ее образ жизни весьма активен, она всегда находится в гуще событий, поэтому неудивительно, что на пути она встречается с массой искушений. Тем не менее в большинстве случаев женщина-Скорпион благодаря умению держать себя в руках успешно с ними справляется, в том числе подавляя в себе склонность к алкоголизму и наркомании, которая досталась ей от природы.

Представительницы этого знака очень горды, не удостаивают своим вниманием «общественное мнение», сплетни за своей спиной. Они не позволят себя обижать и оскорблять, а если кто-то на это посягнет, то станет объектом яростной мести. Однако не стоит думать, что на каждого сказавшего в ее адрес недоброе слово женщина-Скорпион обрушится в порыве слепой злобы. Представительницы этого знака мстят только тем, кто отнесся к ним несправедливо, хорошо различают случайный и злонамеренный поступок и умеют прощать. Они способны высоко ценить проявленные к ним внимание и заботу, даря в ответ собственную преданность и доброту.

Скорпионы могут быть преданными, хорошими подругами, которые поддерживают в трудную минуту, хранят чужие тайны, демонстрируя в отношениях честность и порядочность. Со своей же стороны, они очень скрытны даже со своими лучшими подругами. Нередки ситуации, когда самые близкие люди остаются в неведении относительно мыслей и чувств, а то и целых сторон жизни женщины, появившейся на свет под созвездием Скорпиона.

Все Скорпионы любят деньги, роскошь, причем со всей страстностью своей натуры. При этом женщина, родившаяся под данным зодиакальным знаком, может как увлеченно их копить, так и с тем же азартом тратить.

В качестве своей второй половины женщине-Скорпиону хотелось бы видеть мужчину, который обошел бы всех кандидатов на эту вакансию своей красотой, умом, силой, уверенностью в себе. Ей нужен такой спутник жизни, чтобы рядом с ним она могла позволить себе быть слабой женщиной, которую любят и холят. Он должен поселить в ней уверенность, что она станет для него женщиной всей жизни, единственной и неповторимой.

Намерения мужчины, который решит завязать с ней отношения исключительно ради временного развлечения, проницательная и умная женщина-Скорпион раскусит сразу же. И будьте уверены, тому несчастному, что вздумает играть со Скорпионом в кошки-мышки, не поздоровится, потому что женщина не простит попытки подобного обмана.

Дома у женщины-Скорпиона всегда царит безупречная чистота, жизнь в нем налажена комфортно, а интерьер создан так, что не оставляет сомнений в отличном вкусе хозяйки и любви, которую она испытывает к своему жилищу.

Из женщин, родившихся под данным зодиакальным созвездием, выходят хорошие матери, которые, с одной стороны, развивают их волю, жизнестойкость, готовят к будущей непростой жизни, а с другой — создают благоприятные условия для проявления склонностей и талантов. Скорпионы — большие знатоки человеческой натуры, и это их качество находит применение и в воспитании детей. Мамы, родившиеся под этим созвездием, помогают детям решать их проблемы, анализировать сложные ситуации, выбирать достойных друзей, дают дельные советы.

Для своего супруга женщина-Скорпион выступает в роли все той же помощницы, доброй советчицы. Карьера мужа, его социальное положение для нее не пустой звук. На алтарь успехов супруга она готова положить любые жертвы, готова его поддержать со всеми присущими ей умом и энергичностью. С этой точки зрения ее без сомнений можно назвать верной женой.

Зато если иметь в виду ее преданность в интимных отношениях, то здесь все обстоит не так гладко. Даже если супруг будет столь же темпераментен, суперсексуален и ненасытен, это не будет гарантией того, что жена-Скорпион останется ему верна. Все время нуждаясь во все новых и новых эротических впечатлениях, она с большой вероятностью пойдет на измену, делая все, чтобы мужу об этом не стало известно. В сознании Скорпиона секс, любовь и семья четко отделены друг от друга, и даже неуемная жажда приключений не заставит представительницу этого знака собственноручно разрушить супружеский союз.

Женщины-Скорпионы считаются превосходными партнершами, когда речь идет о постельных утехах. Они любят заниматься сексом, не обременены комплексами, раскрепощены и с удовольствием доставляют партнеру истинное наслаждение. Представительницы этого зодиакального знака пекутся о своей физической форме, заботятся о своей привлекательности в глазах сильного пола. Даже возраст не в силах совладать с их бешеным темпераментом."
</item>
        <item>"Стрелец-женщина
Женщины, родившиеся под знаком Стрельца, отличаются большой живостью, независимостью, естественными манерами, дружелюбием, добросердечным, честным отношением к людям, отсутствием лицемерия и предрассудков. Смеется она или плачет — все это она делает от души, совершенно искренне. Женщине-Стрельцу присущи ум, жизнерадостный и веселый нрав, оптимизм, энтузиазм, экстравагантность идей, бурная, неистощимая фантазия; с ней интересно общаться.

Застать представительницу этого зодиакального знака погруженной в пессимизм и меланхолию практически невозможно. Для превращения в мрачное, депрессивное создание судьба должна уж слишком сильно ее потрепать.

Со всеми своими делами женщины-Стрельцы справляются просто блестяще; их решения и движения быстры. Они большие умницы, люди испытывают к ним симпатию.

Если говорить о взаимоотношениях Стрельцов-женщин и мужчин, то первые не придерживаются в этом вопросе каких бы то ни было условностей. Они общаются весьма охотно, наравне, на короткой ноге, и, на взгляд окружающих, частенько это выглядит со стороны прекрасных дам довольно легкомысленно. Подкрепляется это тем, что от природы представительницы этого знака весьма женственны и привлекательны в глазах сильного пола.

Однако у подобного поведения есть свои причины. Женщины-Стрельцы очень порядочны, честны, безупречны и уверены в этих своих качествах. Все они, с точки зрения Стрельцов, являются достаточным основанием для того, чтобы не бояться за свою репутацию и пропускать мимо ушей сплетни и слухи. Помимо этого, родившиеся под данным созвездием дамы сильны духом, а потому вполне в состоянии за себя постоять.

Такая манера общения с мужчинами может ввести последних в заблуждение. Сильный пол склонен воспринимать флирт в качестве пролога и приглашения к близким отношениям. Женщины-Стрельцы способны преподать мужчинам поучительный урок и показать, что те весьма далеки от правильного понимания женского поведения. Слишком усердные поползновения будут ими с гордостью и холодностью отвергнуты, и даже самый успешный соблазнитель потерпит бесславное поражение. Более того — будучи не в состоянии врать, Стрелец-женщина без обиняков расскажет своим незадачливым ухажерам все, что о них думает, ни капельки не постаравшись, чтобы удар по мужскому самолюбию был чем-то смягчен.

Предпочитая во взаимоотношениях с людьми прямоту, искренность, честность, женщины-Стрельцы нередко демонстрируют дефицит в их натуре свойственной прекрасному полу мягкости, чуткости. Бестактность их высказываний проистекает вовсе не из неблаговидного намерения заставить кого-либо пережить унижение или обиду. Представители этого знака — ярые борцы за правду, в которой они видят лишь благо для людей. Им и в голову не придет, что порой оптимальным решением будет просто промолчать. Они ожидают определенной реакции на свое стремление к чистосердечию, и если та не совпадает с предполагаемой, Стрельцы почувствуют сильную обиду и недоумение.

Все Стрельцы — горячие поклонники свободы и независимости, и слабый пол не исключение. Супружеские узы не вызывают у женщин этого знака энтузиазма, и они могут преспокойно прожить всю жизнь в статусе старой девы, не испытывая психологического дискомфорта. При этом они вполне лояльны к сильному полу и не превращаются в мужененавистниц. Замужество и потеря свободы для женщин-Стрельцов понятия равнозначные. Им кажется, что цепи Гименея лишат жизнь ярких красок, разнообразия, заставят похоронить себя в четырех стенах и принести в жертву на алтарь семейной жизни свое личное счастье. Мирный, спокойный образ домашней жизни не представляется им хоть сколь-нибудь привлекательным, а предполагаемые заботы о домочадцах видятся цепями, ограничивающими свободу передвижения по этой жизни.

Женщины-Стрельцы могут изображать из себя сдержанных, холодных особ, и все для того, чтобы не позволить себе скатиться в пропасть тоскливой благообразности, в которую, по их мнению, неизменно попадают все замужние дамы. В действительности же женщины, появившиеся на свет под этим созвездием, очень романтичны и даже сентиментальны; они могут подолгу сохранять письма, вещи, которые в свое время затронули их душу. Стрелец — это огненный знак, а потому его представительницы отличаются эмоциональностью, страстностью, чувственностью, любовью к жизни, отрицанием аскетизма, красивой, доброй и щедрой душой.

Если мужчина мечтает заполучить Стрельца в жены, ему придется терпеливо и призвав на помощь всю свою изобретательность привести возлюбленную к мысли о том, что роль супруги, матери, хранительницы домашнего очага может подарить массу эмоций и разнообразных впечатлений. От него потребуется переориентировать врожденное любопытство женщины-Стрельца в сторону семейной жизни, убедить ее в том, что она по-прежнему останется хозяйкой собственной судьбы, что муж не будет добиваться ее подчинения и не станет мешать ее увлечениям и интересам.

То обстоятельство, что женщин-Стрельцов не слишком прельщает перспектива оказаться в чьих-то силках, не отменяет того, что в новой для себя роли жены и хозяйки они будут столь же энергичны и деятельны. Причина кроется в неиссякаемом оптимизме, вере в то, что все и дальше должно быть хорошо. Представительницы этого знака по натуре своей не большие поклонницы ежедневной домашней работы, и все же они становятся неплохими домохозяйками. Даже в рутине Стрелец отыщет возможности для поиска, экспериментов и творчества. Из своего дома она может сделать светский салон, готовить необычные, изысканные блюда и по-прежнему тратить деньги — только уже не на развлечения и поездки, а на прием гостей, устройство интерьера, одежду для детей.

Спутник жизни женщины-Стрельца должен быть морально готов к тому, что она во внеурочное, не запланированное для отдыха время вдруг соберет походную сумку и куда-то уедет или периодически станет предпочитать обществу мужа компанию другого человека. Речь в данном случае не может идти об измене или эгоизме, поскольку представительницы данного знака не умеют и не хотят вести двойную игру, во всем предпочитают искренность, ясность и на доверие супруга отвечают исключительно честным отношением.

Искренность, честность, романтичность, гордость, мудрость делают женщину-Стрельца большим авторитетом у своих домочадцев, а дети просто души не чают в своей общительной, интересной, веселой, с неистощимой фантазией мамочке.

Стрелец-женщина может быть просто идеальной партнершей, когда речь идет об интимных отношениях. Стремление к новым впечатлениям делает ее изобретательной, а темперамент, активность, эмоциональность направлены на партнера, который с этой женщиной может получить истинное удовлетворение.

Однако здесь есть одно важное условие: супруг Стрельца должен соответствовать ей по темпераменту и столь же открыто проявлять все свои чувства. Если этого не будет, то отношения в паре могут заметно осложниться. Женщины-Стрельцы, как правило, хранят верность спутнику жизни, но будут втайне страдать, рискуя заработать хронический стресс. Впрочем, сексуальная дисгармония может привести и к более кардинальным результатам: походам «налево» или к разводу. Однако и в таких печальных ситуациях Стрелец остается достойной представительницей огненного знака: она не воспримет это как трагедию всей жизни и не падет духом, сочтя все это не слишком удачной шуткой, которую отпустила в ее адрес судьба."
</item>
        <item>"Козерог-женщина
Женщин, появившихся на свет под созвездием Козерога, отличает привлекательная внешность, моложавость не по годам, свежесть, изысканность манер. Им свойственно тщательно скрывать от окружающих свой истинный возраст, хотя с годами они только хорошеют. Козероги-женщины любят комплименты и переживают, когда их достоинства не получают заслуженной высокой оценки.

Это распространяется и на деловые качества, ведь представительницы этого знака не меньше сильного пола озабочены достижением стабильного высокого положения. Им очень импонируют уважаемые, успешные люди, и они хотят стать такими же. Если представится возможность перейти на более выгодное место работы, Козероги-женщины пойдут на этот шаг без малейших колебаний.

Их отличают практичность, основательность, горячее стремление к независимости, в которой эти женщины видят залог своего надежного будущего. Собственно, все их устремления на поприще карьеры имеют перед собой цель построить для своей жизни прочный, надежный фундамент. Женщине этого знака Зодиака хочется, не оглядываясь на цены, покупать все, чтобы сделать из своего дома своеобразный светский салон, чтобы получить над людьми какую-то власть.

В большинстве своем Козероги-женщины достигают поставленных перед собою целей, продвигаясь к ним неуклонно и поступательно, зачастую обходными путями. Они очень трудолюбивы, терпеливы, не по-женски выносливы. Длина дороги к вершине их совершенно не смущает, они не откажутся от цели, даже если путь до нее далек. В глазах окружающих женщины-Козероги нередко выглядят проигрывающими соперницам, безынициативными, покорившимися неблагоприятным обстоятельствам. Но дело здесь в том, что представительницы этого знака мудро предпочитают не показывать никому своих истинных устремлений.

Скандалящая, кричащая женщина-Козерог — это картина из разряда фантастики: обычно родившиеся под этим знаком спокойны и даже кротки. Поэтому многих удивляет успех, которого они достигают. Козероги удачливы, но их удача нередко подготовлена собственными трудами. Не надеясь ни на кого и ни на что, эти большие труженицы, обладая цепкой хваткой, добиваются всего потом и кровью.

Авторитет, высокое положение важны для женщины-Козерога не только на службе; для нее имеет большое значение, чтобы на столь же высоком уровне находились все члены ее семьи. Ее мужу полагается пользоваться уважением у людей и быть материально обеспеченным. К отбору претендентов Козероги относятся очень щепетильно, долго высматривая среди них надежного, солидного, занимающего хороший пост мужчину, который бы не только не опозорил ее в глазах общества, но и дал повод для гордости, поднял ее авторитет и поддерживал в амбициозных устремлениях.

Выйдя замуж, Козерог-женщина очень заботливо и внимательно относится ко всем своим домочадцам. Она отличная хозяйка и содержит дом в превосходном состоянии, в том числе для того, чтобы поддерживать свой имидж хорошей супруги и матери. Очень трепетно ее отношение к своим родителям и к родственникам в целом, причем Козерог будет добиваться, чтобы ее муж и дети относились к ним с тем же уважением.

Несмотря на всю свою практичность, женщины-Козероги тоже умеют мечтать, правда, мечты у них гораздо приземленнее и реальнее, чем у представителей других зодиакальных знаков. Они не будут грезить о том, чтобы слетать на Луну или изобрести лекарство от СПИДа — предметами их мечтаний будет лишь то, что требуется ей в повседневной жизни: респектабельный супруг, одежда, которая придала бы ей более светский вид, деньги и т.п.

Еще одна особенность Козерогов-женщин — склонность к затяжным депрессиям. Они надолго застревают в этом состоянии, и традиционные средства, которые срабатывают в отношении других людей, им не могут помочь. Так, к примеру, утешать их бессмысленно, потому что они дают ситуации трезвую оценку; юмор, шутки Козероги не способны воспринять и оценить в полной мере. Есть только один путь выхода из депрессии: женщину должна посетить спасительная мысль о том, что теперешнее состояние служит препятствием для продвижения, что она рискует из-за него расстаться с какими-то своими достижениями. Осознав все это, она станет прежней, причем и холодность, спокойствие и чарующая обаятельность для нее являются равноправными вариантами понятия «нормальное настроение».

Врожденная расчетливость, осмотрительность Козерогов не отменяет того обстоятельства, что женщины данного знака проявляют чувствительность, когда речь идет об их общении с сильным полом. В целом они используют для поиска жизни рациональный, если не сказать меркантильный, подход. Но при этом нередки случаи, когда молоденькие девушки-Козероги вдруг, как в омут с головой, окунаются в любовь и выскакивают замуж. Немалую роль в этом играет жажда сексуальных отношений: у Козерогов она проявляется и настоятельно требует удовлетворения по сравнению с другими знаками раньше, причем намного. Поэтому раньше своих подружек под венец частенько идут именно представительницы этого знака.

Через какое-то время женщина-Козерог поймет, что допустила промах, однако решиться на развод ей будет сложно: во-первых, к роли жены и матери она относится очень ответственно, а во-вторых, семья является ее опорой, гарантом определенности будущего, в которой так нуждаются люди этого знака. Разведенные Козероги не будут довольствоваться одиночеством, а вновь пустятся на поиски. Этого потребуют особенности натуры, а также соображения престижа, ведь быть одинокой женщиной, с их точки зрения, не совсем прилично. На этот раз они будут тщательно подыскивать мужа, соответствующего всем требованиям.

Козероги принадлежат к категории женщин, не прощающих неверности. Они сами любят глубоко и сильно, хранят добродетель и строго соблюдают правила приличия, ведут себя неприступно, чтобы пресечь любые поползновения на честь замужней дамы.

Однако не являются исключением случаи, когда добродетель может и отступить. «Виноваты» в этом важная роль, которую Козероги-женщины приписывают сексу и эротике в своей жизни, а также природная влюбчивость. Если представительница этого знака поймет, что с кем-то другим ее ожидает намного большее физическое наслаждение, чем с мужем, то она пойдет на поводу у своей страсти. Приобретенные жизненные принципы и природная эротичность находятся у женщин-Козерогов в вечном противоречии, равно как и сексуальные желания — с возможностями их в полной мере удовлетворить. Вступив во внебрачную связь, женщина может какое-то время сожалеть о своем поступке, но потом, уступив темпераменту и желанию, снова пойдет на измену.

А вот где гармония присутствует в полной мере, так это между ее сильным, ярко выраженным сексуальным влечением и высокими сексуальными возможностями. Гамму чувств, которую женщины-Козероги переживают при занятиях любовью, испытывают далеко не все представительницы слабого пола. Сексуальные партнеры нередко приходят в совершеннейшее изумление, когда видят, что скрытные, холодные создания превращаются в «горячих штучек» и демонстрируют чудеса изобретательности. Женщины-Козероги желанны для всех, но далеко не все способны их удовлетворить в полной мере."
</item>
        <item>"Водолей-женщина
Женщин, появившихся на свет под знаком Водолея, природа наделила остроумием, обаянием, грациозностью, изящностью. Они обладают яркой, удивительной внешностью и часто оказываются в компании если не самыми красивыми, то самыми интересными. Очень многим Водолеям-женщинам свойственна манера необычно одеваться: с одинаковым успехом они могут надеть и что-нибудь вырытое из бабушкиного сундука, и соответствующее последнему писку моды. Такие же крайности могут проявиться в стрижках и прическах, причем они будут в обязательном порядке отличаться от остальных.

Изменчивость женщин этого знака Зодиака делает общение с ними весьма интересным и нескучным. Обаятельные, скромные и даже робкие Водолеи в одночасье могут поразить собеседника целым фонтаном страстей, заставив растеряться даже мужчин, считающих себя знатоками женской психологии. Женщина этого знака ведет и поступает так, как ей заблагорассудится, не считаясь с какими-либо условностями. Обязательства как таковые — и чужие, и свои — для нее категорически неприемлемы. В числе Водолеев есть совершенно непредсказуемые, необузданные дамы, поведение которых для окружающих остается полной загадкой.

Женщинам данного знака присуща способность приноравливаться к любой ситуации, к любым условиям, в том числе благодаря превосходно развитой интуиции. Считается, что Водолеи обладают даром точно предвидеть будущие события. Женщины с такими способностями в эпоху Средневековья обычно оказывались жертвами инквизиции.

Далеко не все могут понимать, почему Водолей поступает или думает так или иначе. Для того чтобы приблизиться к пониманию внутреннего мира этой женщины, человек должен тоже жить завтрашним днем.

Устремленность в будущее вовсе не мешает Водолеям-женщинам не витать в облаках, не лениться, а добросовестно работать. Многое, если не все, они способны делать собственными руками. Единственное, что им претит, — это строгая дисциплина. Блеск, изящество, присущее представительницам данного знака, проявляются даже в мелких, незначительных делах.

Будучи от природы весьма свободолюбивыми натурами, женщины-Водолеи всегда поступают так, как им заблагорассудится, причем со стороны это часто выглядит как вызов социуму. Однако при этом они руководствуются здравым смыслом. Перед ними стоит некая четкая конечная цель, к которой они стремятся, выбирая способы и средства, известные только им самим.

За женщинами-Водолеями водится такая особенность, как умение мастерски вести беседу, причем на разных уровнях. Разговаривать, спорить с ними — одно удовольствие. Представительницы этого знака уважительно относятся к личности собеседника и не стремятся навязать свое мнение, во что бы то ни стало убедить оппонента в своей правоте. Способствуют приятному впечатлению сдержанность, скромность, изящество манер. В то же время попыток подавить их волю, навязать мнение они не допускают, становясь недоступными для дальнейшего продолжения контакта.

Водолеи никогда не выходят замуж за первого встречного. До того как надеть на палец обручальное кольцо, женщина этого знака узнает все возможное и невозможное о женихе, о его потенциале. Но даже такой вдумчивый подход не делает представительниц этого знака счастливыми в браке. Они боятся посвятить свою жизнь одному человеку, полностью раствориться в нем, что равносильно отказу от свободы, являющейся главной жизненной ценностью Водолеев. Мужчинам довольно сложно идти по жизни рядом с ними. Удачным брак может стать лишь в том случае, если супруг не станет посягать на ее свободу, оставит ей возможности для исследований, экспериментов, проведения досуга в дружеском кругу. Женщины-Водолеи не видят своего главного жизненного предназначения в том, чтобы принадлежать исключительно близким, семье. Они не принадлежат никому и в то же время принадлежат всем.

Если в сердце женщины этого знака поселится настоящая любовь, то она, несомненно, будет блюсти верность этому человеку. И все же даже страстно влюбленная женщина-Водолей нуждается в свободе.

Рядом с Водолеями всегда находится множество друзей, поэтому одиночество женщинам этого знака не грозит. Дружеский круг может состоять из совершенно разных людей, и интересы каждого из них женщина-Водолей будет считать своими. Если у близких или даже просто знакомых возникают какие-то проблемы, она старается их тщательно проанализировать с тем, чтобы оказать помощь, причем реальным делом, а не только советом.

Женщины берегут от всех, даже близких, свои тайны. Они честны, не обманывают — просто умалчивают о чем-то и не поддерживают откровенных разговоров.

Водолеи отличаются большой терпимостью, а ревность в их глазах является предрассудком. Для представительницы этого знака мужчина будет любим не за хорошую материальную обеспеченность или успехи в карьере. Гораздо важнее для нее умение быть ее преданным, добрым другом, приятелем ее друзей. Женщины-Водолеи видят будущее своих избранников и помогают им реализовать данный природой потенциал, поставят на службу этому свои чувства и интеллектуальные способности.

Представительница не станет шпионить за своим супругом, ее не мучает подозрительность, но факт измены она не простит. Замужняя Водолей-женщина не позволит себе романов, поскольку, с ее точки зрения, отношения между супругами могут быть только честными.

На всю жизнь в ее душе остаются воспоминания о первой любви. Со своими бывшими друзьями, возлюбленными женщины-Водолеи нередко поддерживают добрые отношения.

У общительных и обаятельных представительниц этого знака в доме всегда много гостей, все испытывают потребность в их приятном обществе.

Когда у женщины-Водолея появляется ребенок, из-за природной сдержанности она не выказывает бурных восторгов по этому поводу и не демонстрирует открыто, как сильно любит своего малыша. Однако с самого раннего возраста он будет для нее личностью; женщина-Водолей не станет ребенка наказывать, но и слишком опекать тоже не будет.

В своем отношении к любовным связям Водолея-женщины нередко бросаются в крайности — между высокомерной, отчужденной холодностью и высокими, идеальными чувствами. Рожденные на свет под этим созвездием являются превосходными партнершами для мужчин, от природы наделенных слабым темпераментом. Физическое влечение и рассудок в натуре Водолеев связаны друг с другом. Сексуальная сфера жизни для женщин этого знака не является главной, тем не менее любовь партнера вызывает в ее душе и теле ответный страстный порыв."
</item>
        <item>"Рыбы-женщина
Природа одарила женщин, появившихся на свет под этим зодиакальным знаком, выраженной женственностью, очарованием, романтичностью. Шарм Рыб настолько велик, что перед этими соблазнительными персонами смогут устоять лишь немногие. Стихией представительниц этого знака является богема, респектабельное, изысканное общество — там утонченные и полные изящества Рыбы чувствуют себя как рыба в воде.

Женщинам этого знака свойственно проживать жизнь в выдуманном ими мирке, где хозяйничают грезы и иллюзорные надежды. Они часто вызывают ассоциации с детьми — настолько беспомощны перед лицом суровой реальности, сентиментальны и плаксивы. Рыбы не мыслят жизни без опоры на кого-то и буквально во всем рассчитывают на других людей.

Даже представительницы этого знака Зодиака, обладающие значительной внутренней силой, внешне производят впечатление милых, слабых особ, нуждающихся в защите.

Для Рыб-женщины характерна изменчивость настроения, на которую оказывают непосредственное воздействие фазы Луны. Так, в полнолуние люди этого знака переживают подъем, они веселы и бодры, зато в новолуние Рыб ожидает глубокий спад, бездеятельность, полная апатия и даже депрессия.

Обладая от природы тонким вкусом, женщины этого знака хорошо одеваются, умело подбирают подарки, не жалея на это денег. Кстати, с последними у женщин-Рыб складываются довольно сложные отношения. Они — поклонницы комфортной, роскошной жизни, и при этом совершенно не приспособлены к решению финансовых вопросов. Не сорить деньгами, не тратить последние гроши, экономить — этого они совершенно не умеют.

В общении с людьми представительницы данного знака вежливы и приятны; они не кричат и не скандалят и не стремятся к подавлению чужой воли. Ласка, деликатность, мягкость помогают им без проблем получить то, ради чего другие женщины ругаются и изводят себя и окружающих. Конфликтную ситуацию они покидают с милой улыбкой, не нервничая и не позволяя ей развиваться дальше. Все это объясняется не только добротой, гуманностью Рыб-женщин, но и их страхом перед ссорами, чьим-либо доминированием, принуждением. Ради того, чтобы не давать прямой ответ, или не брать на себя ответственность, или просто избежать каких-либо неприятностей, представительницы могут пойти на небольшой невинный обман, сказаться больными или придумать что-то подобное. Свою неуверенность в себе, уязвленное самолюбие им свойственно прятать за шутками, напускной веселостью.

О том, чтобы представительницы этого знака пытались опередить в чем-то мужчин, взять над ними верх, не может быть и речи. В понимании женщин-Рыб, предназначение мужчин состоит в том, чтобы их холить и лелеять, исполнять желания и малейшие капризы, надежно защищать от жизненных невзгод и делать за слабый пол даже то, что ему самому вполне по силам. Им вполне хватает быть просто настоящими женщинами, а соперничество с сильной половиной человечества они считают явно лишним.

Женщину, родившуюся под знаком Рыб, нельзя назвать влюбчивой. Однако если это происходит, она отдастся чувству до конца, а возлюбленный автоматически возводится в ранг идеала, хотя на самом деле от него может быть весьма далек. При всем при этом представительницы данного знака могут изменить, причем дать внятные объяснения случившемуся они, как правило, не в состоянии.

Рыбы-женщины считаются хорошими женами (невзирая на то, что в прошлом их поведение может быть отнюдь не идеальным) и матерями. Их дети не знают, что такое дисциплина и принуждение, потому что им представлена полная свобода. При таком подходе частенько они превращаются в избалованных созданий, однако мамы-Рыбы этого не осознают. Своих матерей отпрыски не просто любят — обожают. Дети легко открываются перед ними, рассказывая обо всех своих волнениях и секретах. Удивительный внутренний мир мамы, родившейся под этим знаком, ее необыкновенная, живая фантазия обогащают душу ребенка, взращивают и развивают в ней новые грани.

Женщины- Рыбы очень одарены музыкально; нередко у них есть способности, позволяющие достичь выдающихся успехов на поприще создания литературных произведений.

Рыбы — это и есть те сентиментальные, чувственные дамы, которые всю жизнь ждут принца на белом коне. Их первыми партнерами в любви обычно бывают нежные романтичные мальчики. В понимании представительниц этого знака, эротика — это не физическая близость, а, в первую очередь, любовные игры, восхищение, обожание, красивые слова и жесты. Не расположенные к сантиментам и восторженным слезам сильные мужчины, как правило, не выдерживают долгой связи с Рыбами. Усугубляется ситуация еще и тем, что представительницы этого знака Зодиака предпочитают в сексе лишь брать, но не отдавать самим. Поэтому наиболее типичными партнерами Рыб-женщин являются непритязательные мужчины, которые не стремятся их подавить и чего-либо требовать, являющиеся слабыми с психологической точки зрения. Опекая, успокаивая, морально поддерживая такого партнера, женщина обретает столь необходимое ей ощущение безопасности."
</item>
    </string-array>
    <string-array name="CalConstellationName">
        <item>Овен</item>
        <item>Телец</item>
        <item>Близнецы</item>
        <item>Рак</item>
        <item>Лев</item>
        <item>Дева</item>
        <item>Весы</item>
        <item>Скорпион</item>
        <item>Стрелец</item>
        <item>Козерог</item>
        <item>Володей</item>
        <item>Рыбы</item>
    </string-array>
    <string-array name="month_word">
        <item>Январь</item>
        <item>Февраль</item>
        <item>Март</item>
        <item>Апрель</item>
        <item>Май</item>
        <item>Июнь</item>
        <item>Июль</item>
        <item>Август</item>
        <item>Сентябрь</item>
        <item>Октябрь</item>
        <item>Ноябрь</item>
        <item>Декабрь</item>
    </string-array>












































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































































    <string-array name="prefEntries_alerts_vibrateWhen">
        <item>Всегда</item>
        <item>Только в тихом режиме</item>
        <item>Никогда</item>
    </string-array>





</resources>
